<MaterialEntry>
	<Key>CargoLiftControllerPlacement</Key>
	<Pages>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Title>
					<Text>Warenliftsteuerung</Text>
				</Title>
				<Spacer/>
				<Icon>
					<Name>Cargo Lift Controller</Name>
					<Alignment>Center</Alignment>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>
 Wird verwendet um Schwerlastaufzüge zu platzieren und muss in einer 3x1x3 Konfiguration gebaut werden.
 Ist eine Ideale Ergänzung für Loren und die bevorzugte Methode, um große Mengen an Ressourcen aus der Tiefe ans Tageslicht zu befördern.
 Einmal gebaut muss der Schacht unter dem Aufzug ausgehoben werden. Du kannst dafür auch einen Auto Bagger verwenden.</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
				<Spacer/>
				<Icon>
					<Name>Auto Excavator</Name>
					<Target><Material>AutoExcavator</Material>
</Target>
				</Icon>
	
			</Paragraphs>
		</Page>
				
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Title>
					<Text>Schacht Konfiguration</Text>
				</Title>
				<Spacer/>
				<Paragraph>
					<Text>Sobald du den Schacht zur endgültigen Tiefe ausgehoben hast, musst du Führungsschienen an der Seite des Liftes anbringen. Dank modernster Technik sind die Führungsschienen stabil genug, selbst ohne Verstrebungen zu halten.


 Platziere einfach einen Lagercontainer neben der Aufzugaufhängung und die Führungsschienen werden automatisch verlegt.

 Es gibt keine Beschränkung, was die Tiefe angeht. Beachte jedoch das es einen Kompromiss zwischen Geschwindigkeit und Tiefe gibt.
 
 400-600 meter sind ideal, der Aufzug kann für jede beliebige Tiefe verwendet werden.
 
 Eine minimale Entfernung von rund 15 Metern wird empfohlen.

 Für kürzere Entfernungen benutze Massetransmitter oder Förderbänder.</Text>
				</Paragraph>
				<Icon>
					<Name>3D Printer</Name>
					<Target><Material>RackRailer</Material>
</Target>
				</Icon>
				<Spacer/>

			</Paragraphs>
		</Page>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Title>
					<Text>Aufbau</Text>
				</Title>
				<Paragraph>
					<Text>&#34;Sobald dein Warenlift eine gültige Tiefe ermittelt hat, kannst du den Aufzug einsetzen.
 Öffne dazu einfach das Bedienfeld der Lift-Aufhängung indem du E drückst und den Lift in das dafür vorgesehene Feld ziehst.
 Du kannst den Warenlift auch wieder ausbauen und verbessern, aber der Lift muss leer sein, bevor du das tun kannst.
 &#34;</Text>
				</Paragraph>

				<Icon>
					<Name>Basic Cargo Lift</Name>
					<Target><Material>CargoLiftBasic</Material>
</Target>
				</Icon>
			 
				<Spacer/>
				<Icon>
					<Name>Improved Cargo Lift</Name>
					<Target><Material>CargoLiftImproved</Material>
</Target>
				</Icon>
				 
				<Spacer/>
				<Icon>
					<Name>Bulk Cargo Lift</Name>
					<Target><Material>CargoLiftBulk</Material>
</Target>
				</Icon>
				 
				<Spacer/>

			</Paragraphs>
		</Page>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Title>
					<Text>Verwendung</Text>
				</Title>
				<Paragraph>
					<Text>&#34;Dein Warenlift wird automatisch auf und ab fahren solange er genug Energie bekommt, und dabei entsprechend seinen Befehlen Ressourcen einladen und ausladen. Um die Befehle zu ändern drücke \&#34;Interagieren\&#34; (Standard [E]) um das Bedienfeld des Warenlifts zu öffnen und wähle den benötigten Befehl.
 Sobald der Lift am unteren oder oberen Ende deines Schachtes ankommt versucht er seine Lade- und Entladebefehle auszuführen. Platziere die Lagercontainer einfach so, dass sie Kontakt zum angehaltenen Lift haben.
 &#34;</Text>
				</Paragraph>
			</Paragraphs>
			</Page>
	</Pages>
</MaterialEntry>
