<MaterialEntry>
	<Key>CentralPowerHub</Key>
	<Pages>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Title>
					<Text>Zentraler Energieverteiler</Text>
				</Title>
				<Icon>
					<Name>Central Power Hub</Name>
					<Alignment>Center</Alignment>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>Der Zentrale Energie Verteiler (ZEV, auch CPH genannt) ist die wichtigste Maschine in deiner Basis. Er ist zu fortgeschritten, als das er repliziert werden könnte. Du kannst auf diesem Planeten nicht ohne ihn überleben. Also schütze ihn um jeden Preis.</Text>
				</Paragraph>
				<Header>
					<Text>Energieproduktion</Text>
				</Header>
			
				<Paragraph>
					<Text>Der Zentrale Energieverteiler enthält eine große, interne Batterie welche Energie speichern kann. Durch seine Solarzellen und seinen internen Generator kann der Zentrale Energieverteiler diese Batterie auffüllen.
 Leider ist im Generator nur Platz für eine einzige Einheit Treibstoff. Darum solltest du dich so früh wie möglich darum kümmern die Energieproduktion zu automatisieren, indem du einen Lagercontainer verwendest.</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
				<Paragraph>
					<Text>Der Zentrale Energiekern verteilt seine Energie automatisch auf umliegende Maschinen, die sie benötigen. Du kannst auch direkt Energie in den Zentralen Energieverteiler einspeisen oder extrahieren, wenn du das Bedienfeld mit E öffnest.
 Das Bedienfeld erlaubt es dir außerdem Brennmaterial in den Generator zu legen.</Text>
				</Paragraph>
				
				<Header>
					<Text>Orbitaler Laser</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Der Laserstrahl an der Oberseite des Zentralen Energieverteilers kann als Leuchtfeuer genutzt werden. Pass auf das du keine Blöcke zu nahe am Strahl platzierst, da diese zerstört werden.</Text>
				</Paragraph>

			</Paragraphs>
		</Page>
	
		<Page>
			<Paragraphs>	
			<Header>
					<Text>ZEV Computer Systeme</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Der Zentrale Energieverteiler enthält die meisten unserer Computersysteme, die unsere Basis koordinieren. Die Übertragung der Signale erfolgt entweder kabellos, entlang Förderbändern, kodiert in Energieübertrager und Massetransmittern.
 Die Kabellose Verbindung wird durch deinen Anzug verstärkt. Solltest du dennoch isolierte Maschinen in großer Entfernung finden die sich abschalten, so solltest du in Betracht ziehen eine Grundlegende Versorgung mit Laser Energie Transmittern bereit zu stellen.</Text>
				</Paragraph>
	
			</Paragraphs>
		</Page>
	
	</Pages>
</MaterialEntry>

