<MaterialEntry>
	<Key>SlimeAttractor</Key>
	<Pages>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Title>
					<Text>Schleim Attraktor</Text>
				</Title>
				<Icon>
					<Name>Slime Attractor </Name>
					<Alignment>Center</Alignment>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>&quot; Der Schlamm Attractor ist der erste Schritt, um die Bedrohungen zu besiegen, die in dieser feindlichen Umgebung herrschen. Mit den faulenden Überresten ihrer Kameraden ist nun die Anziehung von Schlamm möglich. &quot;</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
				<Paragraph>
					<Text>&quot; Obwohl die Turmtechnologie diese besondere Bedrohung nicht erkennen kann, zeigt der häufige Tod von Schleimen durch die Schwerkraft, dass Schleime für natürliche Zerstörungsmethoden nicht unbesiegbar sind.&quot;</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
				<Link>
					<Target>
						<Material>Spoiled Organic Remains</Material>
					</Target>
					<Text>Spoiled Organic Remains</Text>
				</Link>
				<Spacer/>
				<Header><Text>Spezifikationen</Text>
</Header>
				<TwoColumnParagraph>
					<Left>Benötigt Kraft:
 Anforderungen:</Left>
					<Right>Nein
 Verdorbene organische Überreste</Right>
				</TwoColumnParagraph>
			</Paragraphs>
		</Page>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Title>
					<Text>&quot;Fehlersuche &quot;</Text>
				</Title>
				<Spacer/>
				<Spacer/>
				<Spacer/>
				<Paragraph>
					<Text>* Schleimer werden gelegentlich aufgrund schlechten Pfades zur Falle oder eines schlechten Leich-Ortes steckenbleiben. Eine gut laufende Falle sollte Schleimer regelmäßig sterben lassen. Wenn das nicht der Fall ist, gehe herum und suche nach Krisenherden, wo sich Schleimer in Gruppen sammelt.</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
				<Paragraph>
					<Text>* Wie Spieler können Schleimer automatisch 1m Blockhöhen zurücklegen. Suchen Sie daher nach Hügeln und Tälern, hinter denen Schleimer stecken bleiben können, da es in den Höhen keinen glatten Übergang gibt. Wenn Sie versuchen, es für sie zu glätten. Wenn es ein großer Berg ist, kann oft ein einfacher Tunnel einen angemessenen Weg bieten. Außerdem können Schleimer in 1m hohen Räumen stecken bleiben. Wie Spieler benötigen sie 2m hohe Räume, um sich zu bewegen, also entweder die 1m hohen Lücken füllen (zuerst den Schleim mit der Waffe töten) oder einen 2m Raum ausgraben.</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
				<Paragraph>
					<Text>&quot;* Versuchen Sie, Ihren Schleimer Attractor weit von Ihrer Basis zu bauen. Unterirdische Böden, die ausgegraben wurden, sowie Terrainschäden von SpiderBot können für Schleimer zu unerwarteten Geländekomplikationen führen. &quot;</Text>
				</Paragraph>
			</Paragraphs>
		</Page>
	</Pages>
</MaterialEntry>
