<Chapter>
	<Handle>unknown materials</Handle>
	<Title>Tuntemattomat materiaalit</Title>
	<Icon>Unknown</Icon>
	<Pages>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Title>
					<Text>Tuntemattomat materiaalit</Text>
				</Title>
				<Header>
					<Text>Mitä ovat tuntemattomat materiaalit?</Text>
				</Header>
				<Icon>
					<Name>Unknown</Name>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>Aluksi kaikki planeetan materiaalit ovat tuntemattomia. Ne näkyvät tavaraluettelossa kysymysmerkkinä - ollakseen hyödyksi ne pitää tunnistaa. Kerättyäsi tai luodattusi (käyttäen luotaustyökalun toissijaistomintoa) tuntemattoman materiaalin se täytyy käsitellä tutkimusasemalla.
					Ennen tätä materiaalia ei voi käyttää käsittelyyn tai rakentamiseen.
					</Text>
				</Paragraph>
				<Header>
					<Text>Tuntemattomien materiaalien käsittely</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Valitse tutkimusaseman ensimmäinen välilehti nimltään luotaukset; Täällä on lista kaikista tuntemattomista materiaaleista jotka olet kohdannut, niiden arvo tutkimuspisteissä ja kuinka paljon virtaa vaaditaan niiden käsittelyyn. Paina \&apos;Käsittele\&apos; nappia käsitelläksesi materiaalin. Vaadittu voima vähennetään ja määrätty määrä tutkimuspisteitä saavutetaan. Näitä voi käyttää reseptien ja projektien avaamiseen käyttäen toista ja kolmatta tutkimusaseman välilehteä.</Text>
				</Paragraph>
			</Paragraphs>
		</Page>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Header>
					<Text>Edistyminen</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Kun uusia materiaaleja on luodattu ne avaavat uusia koneita, reseptejä ja projekteja.</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>Uusien tuntemattomien materiaalien luotaus on paras tapa saada tutkimuspisteitä. Ymmärtäessämme enemmän tästä oudosta, kulmikkaasta planeetasta pystymme varustautumaan paremmin luodaksemme isompia ja isompia koneita selviytyäksemme ja sitten paetaksemme!</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
				<Paragraph>
					<Text>Käy tutkimusaseman oppaalla saadaksesi lisätietoja.</Text>
				</Paragraph>
				<Icon>
					<Name>Research Station</Name>
				</Icon>
				<Link>
					<Target>
						<Page>0</Page>
						<Material>Research Station</Material>
					</Target>
					<Text>Research Station</Text>
				</Link>
			</Paragraphs>
		</Page>
	</Pages>
</Chapter>
