<Chapter>
	<Handle>experimental pods</Handle>
	<Title>Koekapselit</Title>
	<Icon>ResearchPod_Basic</Icon>
	<ResearchRequirements>
		<Research>Advanced Research</Research>
	</ResearchRequirements>
	<Pages>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Title>
					<Text>Koekapselit</Text>
				</Title>
				<Icon>
					<Name>ResearchPod_Basic</Name>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>Koekapseleitä käytetään laboratoriossa kokeiden ja tutkimusprojektien tekemiseen. Lisätietoa laboratoriotutkimuksesta sen opassivulla.</Text>
				</Paragraph>
				<Link>
					<Target>
						<Chapter>laboratory research</Chapter>
						<Page>0</Page>
					</Target>
					<Text>Laboratory Research</Text>
				</Link>
						
				<Header>
					<Text>Mitä ovat koekapselit?</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Koekapselit ovat resurssi joita laboratorio käyttää kokeiden tekemiseen. Jokainen kapseli on älykäs varasto joka pystyy säilömään ja valvomaan monenlaisia aineita. Laboratio vastaa näiden hallinnoinista; sinun täytyy vain antaa sille tyhjiä kapseleita.</Text>
				</Paragraph>
				<Header>
					<Text>Koekapselien tekeminen</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Koekapseli avataan laboratorion yhteydessä, vain kaikkein yksinkertaisimmat voidaan tehdä valmistusasemalla. Muut vaativat erikoistunutta koneistoa. Jokainen kapselityyppi vaatii eri raaka-ainetta mutta kaikki käyttävät samaa koneistoa rakentamiseen.</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
				<Paragraph>
					<Text>Jokainen kapseli rakennetaan metallilaatoista ja piirilevyistä jotka tehdään samasta materiaalista. Katso lisätietoa tietyn kapselin apulistauksesta.</Text>
				</Paragraph>
			</Paragraphs>
		</Page>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Header>
					<Text>Metallilaattojen teko</Text>
				</Header>
				<Icon>
					<Name>Stamper Plant</Name>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>Metallilaatat tehdään leimausasemmalla. Tämä on erikoistunut kuljetin leimauskoneistolla ja voidaan tehdä valmistusasemlla. Raakamateriaalina ovat metalliharkot.</Text>
				</Paragraph>
				<Header>
					<Text>Piirilevyjen teko</Text>
				</Header>
				<Icon>
					<Name>PCB Assembling Plant</Name>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>Piirilevyjen teko on moniosainen prosessi ja vaatii kolmen koneen käyttöä. Ensin käytä \&apos;pursotusasemaa\&apos; muuntaaksesi metalliharkot johdoiksi. Seuraavaksi \&apos;kelausasema\&apos; muntaa johdot keloiksi ja lopuksi \&apos;piirilevyasema\&apos; muntaa kelat piirilevyiksi.</Text>
				</Paragraph>
			</Paragraphs>
		</Page>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Header>
					<Text>Kapselien valmistus</Text>
				</Header>
				<Icon>
					<Name>Research Assembler</Name>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>Viimein käytä tutkimuskokoajaa yhdistääksesi laatat ja piirilevyt koekapseliksi. Tämä ei ole kuljetinpohjainen kone ja vaatii virtaa ja sisään- ja ulostulovarastohypyttimet. Suosittelemme käyttämään kahta sisääntulohypytintä sekä laattojen että piirilevyjen saatavuuden takaamiseksi. Valmiit kapselit ovat sitten valmiita laboratorioon vietäviksi.</Text>
				</Paragraph>
			</Paragraphs>
		</Page>
	</Pages>
</Chapter>
