<Chapter>
	<Handle>welcome</Handle>
	<Title>Guía de Inicio</Title>
	<Icon>Solar Panel-old</Icon>
	<Pages>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Title>
					<Text>Bienvenido a FortressCraft Evolved</Text>
				</Title>
				<Header>
					<Text>Modo Supervivencia</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Acabas de escapar de la Estación Orbital en un transbordador de escape dañado. No sobrevivió a la reentrada, pero afortunadamente conseguiste eyectar con seguridad. ¡Ahora tendrás que sobrevivir en este terrible planeta alienígena!</Text>
				</Paragraph>
				<Header>
					<Text>Iniciando</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Su traje de vanguardia puede mantenerlo a salvo bajo estas frías condiciones, pero requiere energía para hacerlo. El sitio donde la nave impactó puede darle los recursos para ello a corto plazo, así que usted debe dirigirse hacia allí tan pronto como usted pueda.</Text>
				</Paragraph>
				<Header>
					<Text>Controles</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Los controles del juego se enumeran en una guía separada a continuación.</Text>
				</Paragraph>

				<Link>
					<Target>
						<Chapter>controls</Chapter>
						<Page>0</Page>
					</Target>
					<Text>Controls Guide</Text>
				</Link>

				<Link>
					<Target>
						<URL>www.youtube.com/tv#/watch?v=KT_eI01IKDE</URL>
<!-- Full screen, auto-playing URL-->
					</Target>
					<Text>Prefer a video? Click here for the FortressCraft Tutorial</Text>
				</Link>
				<Link>
					<Target>
						<URL>www.youtube.com/tv#/watch?v=1MLHgXDFczo</URL>
<!-- Full screen, auto-playing URL-->
					</Target>
					<Text>Click here to watch a tutorial on the Crystal Scanner</Text>
				</Link>

			</Paragraphs>
		</Page>
			<Page>
			<Paragraphs>
				<Header>
					<Text>Consejos de supervivencia</Text>
				</Header>

			

				<Paragraph>
					<Text>Para aquellos que no quieren leer una guía completa, estos son algunos consejos rápidos de juego. Las siguientes páginas adentran en más detalle en cómo comenzar.</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
				<Paragraph>
					<Text>- Durante el día, su traje está diseñado para alimentar su batería con luz solar.
- Su área de inicio tiene un Central Power Hub, úsela para convertir los recursos cosechados en energía para cargar maquinaria adyacente.
- Puede completar su traje de poder desde el Central Power Hub o presionar \&apos;Q\&apos; en el bloque de almacenamiento de energía.
- Interactúa (\&apos;E\&apos;) con la planta de fabricación para ver lo que puedes hacer.
- Elabore antorchas para calentarse usando la ventana Self Crafting (\&apos;C\&apos;).
- Utilice la herramienta de escaneo (\&apos;M\&apos;) para escanear bloques y procesarlos en la estación de investigación para obtener nuevas recetas.
- La herramienta de escaneo también puede hacer escaneos de entorno como el ping de material desconocido para encontrar nuevos minerales.
- Preste mucha atención a la velocidad de descarga de la batería en su traje, un texto azul indica que el frío extremo está afectando a su traje y un texto rojo indica calor extremo.
- El faro usa energía. ¡Es genial para explorar, pero no lo dejes!
- El carbón es el mejor combustible para comenzar, pero si estás en apuros puedes quemar la flora local.
- Puede que tenga que cavar muy profundo para encontrar los minerales que está buscando.
- Tienes un gran alcance de construcción, así que úsalo para colocar antorchas en grandes cavernas.</Text>
				</Paragraph>
			</Paragraphs>
		</Page>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Header>
					<Text>Equipamiento del lugar del accidente</Text>
				</Header>
				<Icon>
					<Name>Central Power Hub</Name>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>El Central Power Hub es su primer generador de energía. Tiene paneles solares, y puede quemar combustibles para generar energía. Sólo puede contener un elemento de combustible a la vez, por lo que es esencial automatizar la entrega de materiales de combustible. Tiene una gran capacidad interna de almacenamiento de energía.</Text>
				</Paragraph>
				<Link>
					<Target>
						<Material>Central Power Hub</Material>
					</Target>
					<Text>Central Power Hub</Text>
				</Link>
				<Spacer/>
<Spacer/>
<Spacer/>
				<Icon>
					<Name>PowerStorageBlock</Name>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>El bloque de almacenamiento de energía puede almacenar 250 de energía y distribuirlo a las máquinas adyacentes.</Text>
				</Paragraph>
					<Link>
					<Target>
						<Material>PowerStorageBlock</Material>
					</Target>
					<Text>PowerStorageBlock</Text>
				</Link>
			</Paragraphs>
		</Page>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Icon>
					<Name>Ore Smelter</Name>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>Para adquirir barras útiles para la fabricación de máquinas nuevas, deberás procesar minerales en la fundición de mineral. Puede interactuar manualmente con él o automatizar el suministro de materiales. Solo comenzará a fundirse una vez que haya recibido suficientes materiales para fundir un lingote.</Text>
				</Paragraph>
				<Link>
					<Target>
						<Material>Ore Smelter</Material>
					</Target>
					<Text>Ore Smelter</Text>
				</Link>
			</Paragraphs>
		</Page>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Icon>
					<Name>Manufacturing Plant</Name>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text></Text>
				</Paragraph>
				<Link>
					<Target>
						<Material>Manufacturing Plant</Material>
					</Target>
					<Text>Manufacturing Plant</Text>
				</Link>
				<Icon>
					<Name>Research Station</Name>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text></Text>
				</Paragraph>
				<Link>
					<Target>
						<Material>Research Station</Material>
					</Target>
					<Text>Research Station</Text>
				</Link>
			</Paragraphs>
		</Page>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Header>
					<Text></Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text></Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
				<Paragraph>
					<Text></Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
				<Paragraph>
					<Text></Text>
				</Paragraph>
				<Header>
					<Text></Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text></Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
				<Paragraph>
					<Text></Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text></Text>
				</Paragraph>
			</Paragraphs>
		</Page>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Header>
					<Text></Text>
				</Header>
				<Icon>
					<Name>Ore Extractor</Name>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text></Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
				<Paragraph>
					<Text></Text>
				</Paragraph>
				<Link>
					<Target>
						<Material>Ore Extractor</Material>
					</Target>
					<Text>Ore Extractor</Text>
				</Link>
				<Spacer/>
				<Icon>
					<Name>StorageHopper</Name>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text></Text>
				</Paragraph>
				<Link>
					<Target>
						<Material>Storage Hopper</Material>
					</Target>
					<Text>Storage Hopper</Text>
				</Link>
			</Paragraphs>
			</Page>
			<Page>
			<Paragraphs>
				<Icon>
					<Name>Conveyor Belt</Name>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text></Text>
				</Paragraph>
				<Link>
					<Target>
						<Material>Conveyor Belt</Material>
					</Target>
					<Text>Conveyor Belt</Text>
				</Link>
			</Paragraphs>
		</Page>
		
	</Pages>
</Chapter>

		