<MaterialEntry>
	<Key>BasicConveyorBelt</Key>
	<Pages>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Title>
					<Text>Базовый конвейер</Text>
				</Title>
				<Icon>
					<Name>Basic Conveyor Belt</Name>
					<Alignment>Center</Alignment>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>Конвейеры - относительно дешевый и простой способ перемещения ресурсов. Вероятнее всего, первым их применением будет перемещение ресурсов из Бункера, прикрепленного к Экстрактору Руды, к другому Бункеру, присоединенному к Плавильне или генератору энергии, такому как Центральный Энергетический Концентратор или Пиротермический Генератор.</Text>
				</Paragraph>
				
				<Header>
					<Text>Применение</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Конвейеры автоматически захватывают ресурсы из любого Бункера, если они обращены в любом направлении от бункера. Ресурс перемещается по ленте конвейера до другого конвейера или Бункера (при условии наличия свободного места в Бункере). Вы можете изменить направление конвейерной линии, поворачивая конвейер. Его можно размещать на стене для вертикального перемещения ресурсов. Бункеры нужны конвейеру для взаимодействия с оборудованием, так как конвейер подаёт предметы к оборудованию только через Бункеры.</Text>
				</Paragraph>
				<Header>
					<Text>Ограничения</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Конвейеры дешевы и не требуют энергии, однако у них есть ряд недостатков. Они не работают в экстремальных условиях (холод\\токсичность), они открытого типа и ресурсы транспортируемые по ним уязвимы. Необходимо изучить альтернативные методы транспортировки.</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
				<Paragraph>
					<Text>Базовый конвейер дешевле обычного, но он ЗНАЧИТЕЛЬНО медленнее. Используется на начальном этапе развития, либо там где не нужна высокая пропускная способность.</Text>
				</Paragraph>
				
			</Paragraphs>
		</Page>
		
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Header><Text>Фильтрация</Text>
</Header>
				<Icon>
					<Name>Conveyor Belt Filter</Name>
					<Alignment>Center</Alignment>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>&quot;Использование Конвейерного Фильтра позволяет вам более точно контролировать распределение ресурсов. Этот тип фильтра используется для управления содержимым выгружаемым из Бункеров на конвейер. Вы можете установить фильтр для удаления МУСОРА, РУДЫ, ОРГАНИКИ, САМОЦВЕТОВ, УГЛЯ, БИОМАССЫ, ВЫПЛАВЛЯЕМОГО, СЖИГАЕМОГО, СОЗДАННЫХ ПРЕДМЕТОВ, КРИСТАЛЛОВ и СЛИТКОВ. 
Фильтр должен подсоединяться к Бункеру. &quot;</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
				<Header><Text>Характеристики</Text>
</Header>
				<TwoColumnParagraph>
					<Left>Макс. скорость («быстро»):
Макс. скорость («медленно»):
Энергия:
Расстояние:</Left>
					<Right>18 шт/мин
9 шт/мин
Нет
1м</Right>
				</TwoColumnParagraph>
	
			</Paragraphs>
		</Page>
					
	</Pages>
</MaterialEntry>
