<MaterialEntry>
	<Key>CargoLiftControllerPlacement</Key>
	<Pages>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Title>
					<Text>Контроллер Грузового Лифта</Text>
				</Title>
				<Spacer/>
				<Icon>
					<Name>Cargo Lift Controller</Name>
					<Alignment>Center</Alignment>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>&#34;
 Используется для вертикальной массовой транспортировки.
  Строится в конфигурации 3x3x1.
  Идеально дополняет Вагонетки и является предпочтительным методом перемещения большого количества грузов из глубин планеты.
  После размещения Контроллера, вам нужно выкопать шахту под ним. Если хотите, используйте специализированную машину для выполнения этой утомительной работы.&#34;</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
				<Spacer/>
				<Icon>
					<Name>Auto Excavator</Name>
					<Target><Material>AutoExcavator</Material>
</Target>
				</Icon>
	
			</Paragraphs>
		</Page>
				
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Title>
					<Text>Конфигурация шахты</Text>
				</Title>
				<Spacer/>
				<Paragraph>
					<Text>Как только вы выкопаете шахту нужной глубины, необходимо установить Зубчатые Рельсы по её сторонам. К счастью, при современной технологии строительства, Рельсы могут быть установлены Контроллером Грузового Лифта автоматически.
 ~ Просто прикрепите Накопительный Бункер к Контроллеру Грузового лифта и подведите энергию, и он разместит Рельсы автоматически.
 ~ Нет предела дальности размещения рельсов, но помните, что существует некий оптимум расстояния и скорости перемещения.
 ~ Шахта глубиной 400-600 метров - идеальный вариант, но максимального ограничения нет.
 ~ Рекомендуемое минимальное расстояние – около 15 метров.
 ~ Для более коротких расстояний используйте Переносчики Материи или конвейеры.</Text>
				</Paragraph>
				<Icon>
					<Name>3D Printer</Name>
					<Target><Material>RackRailer</Material>
</Target>
				</Icon>
				<Spacer/>

			</Paragraphs>
		</Page>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Title>
					<Text>Размещение</Text>
				</Title>
				<Paragraph>
					<Text>&#34;Как только Контроллер Грузового Лифта обнаружит, что рельсы размещены на достаточном протяжении, можно устанавливать Грузовой Лифт.
Откройте интерфейс Контроллера (по-умолчанию «E») и перетащите в ячейку Грузовой Лифт.
Вы можете удалять и обновлять Грузовые Лифты, но для этого Лифт ДОЛЖЕН быть пустым.
 &#34;</Text>
				</Paragraph>

				<Icon>
					<Name>Basic Cargo Lift</Name>
					<Target><Material>CargoLiftBasic</Material>
</Target>
				</Icon>
			 
				<Spacer/>
				<Icon>
					<Name>Improved Cargo Lift</Name>
					<Target><Material>CargoLiftImproved</Material>
</Target>
				</Icon>
				 
				<Spacer/>
				<Icon>
					<Name>Bulk Cargo Lift</Name>
					<Target><Material>CargoLiftBulk</Material>
</Target>
				</Icon>
				 
				<Spacer/>

			</Paragraphs>
		</Page>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Title>
					<Text>Использование</Text>
				</Title>
				<Paragraph>
					<Text>&#34;Грузовой Лифт при подаче энергии будет автоматически перемещаться вверх и вниз по шахте, и будет собирать и разгружать ресурсы в зависимости от инструкций. Чтобы изменить инструкции, просто откройте пользовательский интерфейс Контроллера Лифта (по умолчанию это «E») и настройте их соответствующим образом.

  Достигнув верхнего или нижнего края шахты, Грузовой Лифт попытается загрузиться и выгрузиться через любые подсоединенные Накопительные Бункеры. Бункеры должны касаться припаркованного лифта.
 &#34;</Text>
				</Paragraph>
			</Paragraphs>
			</Page>
	</Pages>
</MaterialEntry>
