<MaterialEntry>
	<Key>CentralPowerHub</Key>
	<Pages>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Title>
					<Text>Центральный Энергетический Концентратор</Text>
				</Title>
				<Icon>
					<Name>Central Power Hub</Name>
					<Alignment>Center</Alignment>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>Центральный Энергетический Концентратор (ЦЭК) - самое главная машина вашей базы. Подобное оборудование сложно воспроизвести, и вы не выживете без него на этой планете, поэтому защищайте его любой ценой.</Text>
				</Paragraph>
				<Header>
					<Text>Генерация Энергии</Text>
				</Header>
			
				<Paragraph>
					<Text>ЦЭК имеет внутреннюю батарею, которая может хранить энергию, собранную солнечными батареями, и небольшой генератор, работающий на сжигаемом топливе. За один раз можно поместить только одну единицу топлива, поэтому вам следует как можно скорее автоматизировать подачу топлива с помощью Накопительного Бункера или Мини-Бункера.</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
				<Paragraph>
					<Text>ЦЭК автоматически передает Энергию подсоединенным машинам, которые в ней нуждаются. Вы также можете добавлять или извлекать Энергию из ЦЭК напрямую, взаимодействуя с ним (по умолчанию «E»). Панель управления ЦЭК позволяет вам добавлять сжигаемое топливо в генератор.</Text>
				</Paragraph>
				
				<Header>
					<Text>Орбитальный Лазер</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Лазерный луч, излучаемый из верхней части ЦЭК - это удобный маяк для поиска вашей базы. Будьте осторожны, не размещайте рядом с лучом какие-либо блоки, так как они могут быть уничтожены.</Text>
				</Paragraph>

			</Paragraphs>
		</Page>
	
		<Page>
			<Paragraphs>	
			<Header>
					<Text>Компьютерные системы</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>ЦЭК содержит большинство компьютерных систем, которые координируют вашу базу, сигналы управления могут передаваться по беспроводной сети, закодированы в силовых и материальных пучках передачи и вдоль конвейерных линий. Беспроводное соединение также усиливается вашим костюмом, но если вы обнаружите, что изолированные от общей сети далеко расположенные машины выключаются, когда вы сильно отдаляетесь, запитывайте их через основную линию лазерной передачи энергии.</Text>
				</Paragraph>
	
			</Paragraphs>
		</Page>
	
	</Pages>
</MaterialEntry>

