<MaterialEntry>
	<Key>OreExtractor</Key>
	<Pages>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Title>
					<Text>Экстрактор Руды</Text>
				</Title>
				<Icon>
					<Name>Ore Extractor</Name>
					<Alignment>Center</Alignment>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>Экстрактор Руды - основное оборудование для добычи ресурсов. Когда вы копаете с помощью Строительной Пушки, каждая попытка раскопать блок руды уменьшает количество доступной руды в данном блоке, при этом вероятность добычи руды очень маленькая, и одновременно получается много отходов - щебня. Вы также можете копать Руду Пушкой, удерживая клавишу «CTRL». Это быстро даст вам небольшое количество Руды за счет большого количества потраченной энергии, при крайне низкой эффективности процесса. По возможности избегайте добычи руды с помощью Строительной Пушки.</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
				<Paragraph>
					<Text>Чтобы автоматизировать сбор руды, используйте Экстрактор Руды. Вы можете поместить Экстрактор на блок рудной жилы, и он будет автоматически добывать руду, потребляя энергию. Вы можете открыть панель управления Экстрактора Руды, нажав «Взаимодействие» (по умолчанию «E»). Это позволяет вам пополнить заряд энергии в оборудование из своего костюма, забрать руду из внутреннего хранилища и обновлять оборудование. Добыча руды с помощью Экстракторов - более ресурсосберегающий метод, чем СуперБур от Строительной Пушки. А ещё их можно оставлять без присмотра.</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
				<Paragraph>
					<Text>Экстрактор обладает ёмкостью в 500 единиц энергии, что чуть больше двукратной ёмкости костюма, поэтому вам нужно будет совершить несколько походов туда-обратно, чтобы полностью заполнить его энергией. Если же заполнится ресурсное хранилище, Экстрактор прекратит работу до тех пор, пока он не будет опустошен. Разместите Накопительный Бункер рядом с экстрактором, чтобы обеспечить больше места для хранения и дальнейшей доставки руды на базу с помощью конвейеров.</Text>
				</Paragraph>
				
			</Paragraphs>
		</Page>
				
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Paragraph>
					<Text>Скорость и эффективность Экстрактора Руды отображаются на панели управления, появляющейся при взаимодействии. Без модернизации эффективность составляет 10%, то есть в этом случае 9 из 10 единиц руды теряется.</Text>
				</Paragraph>
				<Header>
					<Text>Улучшение Экстракторов</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Экстрактор Руды - полезное оборудование, но в исходном состоянии он далек от своей максимальной эффективности. У него есть два модернизируемых узла - Привод и Фреза. На открытой панели управления Экстрактора щёлкните по ячейке модернизации — будет установлена наилучшая версия соответствующего узла, либо вручную перетащите нужное улучшение из инвентаря.</Text>
				</Paragraph>
				<Header>
					<Text>Привод</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Новый привод Экстрактора ускоряет добычу руды в минуту, в то же время он увеличивает потребление энергии. Перед установкой убедитесь что ваша энергосеть готова к такой модернизации.</Text>
				</Paragraph>
				<Header>
					<Text>Фреза</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Модернизация Фрезы повышает эффективность, с которой Экстрактор извлекает руду. Это означает, что он сможет извлекать больше руды из жилы. Помимо повышения эффективности, новая Фреза также позволит Экстрактору Руды добывать более твердые материалы, которые стандартная Фреза вообще не может резать.</Text>
				</Paragraph>
				
				<Spacer/>
				<Paragraph>
					<Text>Фрезы со временем будут изнашиваться, их ресурс будет отображен в панели управления Экстрактора Руды.</Text>
				</Paragraph>
					
			</Paragraphs>
		</Page>
			<Page>
			<Paragraphs>
				<Header><Text>Данные ГолоБазы</Text>
</Header>
				<TwoColumnParagraph>
					<Left>Значение индикации
Желтый:
Красная/Синяя Вспышка:
Красная/Голубая Вспышка:
Красная/Чёрная Вспышка:
Красная/Зелёная вспышка:</Left>
					<Right>:
Работает
Нет Энергии
Нет места
Вхолостую
Бур застрял</Right>
				</TwoColumnParagraph>
				
			</Paragraphs>
		</Page>
	</Pages>
</MaterialEntry>
