<MaterialEntry>
	<Key>MagmaBorePlacement</Key>
	<Pages>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Title>
					<Text>Строительство Магма-Бура</Text>
				</Title>
				<Icon>
					<Name>MagmaBore Component</Name>
					<Alignment>Center</Alignment>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>Бурит огромную скважину до Магмовых Пещер, чтобы затопить Холодные Пещеры огнём Магмы. Стройте в конфигурации 33x33 с высотой 3 (всего 3276).</Text>
				</Paragraph>
	
				<Spacer/>
			
				<Paragraph>
					<Text>Магма-Бур бурит огромную скважину до Магмовых Пещер. Как только скважина будет готова, вы можете создать производство сжатой Магмы, чтоб окончательно стереть Источник КриоПлазмы с лица планеты. Навсегда.</Text>
				</Paragraph>
				
				<Spacer/>
				<Paragraph>
					<Text>Основа Магма-Бура строится в форме квадрата со стороной 33 метра и 3 метра высотой. Как только постройка будет готова, платформа попытается подняться. Для этого потребуется очистка высоты еще на 12 метров; Область, подлежащая очистке, будет отмечена красным квадратом. Очистите выделенную область, чтобы перейти к основному козловому валу.</Text>
				</Paragraph>
				
				<Spacer/>
				<Paragraph>
					<Text>Основная часть Магма-Бура потребует еще 64 метра свободного пространства сверху, общего размера 33x33х80. Уберите любую помеху внутри синей коробки выделения, чтобы перейти к заключительной фазе. Вам понадобятся эпичные объёмы энергии, буквально чтобы создать неуязвимый Бур чистой энергии.</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
			</Paragraphs>
		</Page>
		
		<Page>
			
			<Paragraphs>
			<Title>
				<Text>Использование Магма-Бура</Text>
				</Title>
				<Icon>
					<Name>MagmaBore Component</Name>
					<Alignment>Center</Alignment>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>Как только Бур будет полностью установлен, можно начинать. Для начала вам понадобятся скромные 100\&#39;000 единиц энергии в секунду для неспешного запуска, быстрее – больше! Чем больше энергии, тем быстрее будет ход процесса. После того, как Бур проник в Магмовые Пещеры, начинайте качать Магму и использовать её!</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
				<Paragraph>
					<Text>Магму следует закачивать Хранилище Магмы через стандартную Жидкостную трубу. Хранилище может быть расположено на расстоянии не дальше 256 метров от Магма-Бура. Хранилище Магмы, в свою очередь, не должно быть дальше 512 метров от турели Крио-Инферно. Крио-Инферно, в свою очередь, сможет навсегда остановить Источник КриоПлазмы.</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
			</Paragraphs>
		</Page>
		
	</Pages>
</MaterialEntry>
