<MaterialEntry>
	<Key>ManufacturingPlant</Key>
	<Pages>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Title>
					<Text>Завод</Text>
				</Title>
				<Icon>
					<Name>Manufacturing Plant</Name>
					<Alignment>Center</Alignment>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>&quot;Завод может быть использован для создания большинства оборудования и предметов, которые вам потребуются, чтобы выжить на этой планете. Некоторые предметы будут требовать специализированного сборочного оборудования, что будет указано в справке по данному предмету. Для того, чтобы открыть интерфейс производства,  нажмите клавишу «E». Вы также можете изготавливать некоторые предметы вручную, используя свой костюм, открыв интерфейс производства вручную клавишей «C».&quot;</Text>
				</Paragraph>
				<Header>
					<Text>Интерфейс Завода</Text>
				</Header>
			
				<Paragraph>
					<Text>Интерфейс производства делится на четыре части. Перечислим слева направо: 1) Список доступных чертежей; 2) Информация о выбранном предмете; 3) Требующиеся для производства ресурсы; 4) И под ресурсами - управление автоматизацией.</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
				<Paragraph>
					<Text>Вкладки вдоль верхней части окна позволяют фильтровать изготавливаемые предметы по типу. Например, энергетическая инфраструктура, автоматизация, добыча руды, модули костюма и т.д. В нижней части окна изготавливаемые предметы фильтруются по наличию ресурсов. Можно создать пользовательский фильтр.</Text>
				</Paragraph>
				
				<Spacer/>
					
			</Paragraphs>
		</Page>
	
		<Page>
			<Paragraphs>		
				<Paragraph>
					<Text>При выборе изготавливаемого предмета будет отображена информация о нём и его составляющих. Если у вас есть всё для производства предмета, можете создать 1 шт., нажав кнопку «Создать», 25 шт. – так же, но удерживая «CTRL». Вы можете посмотреть контекстную справку по выделенному предмету, нажимая кнопку помощи (по умолчанию «H»).</Text>
				</Paragraph>
			
				<Header>
					<Text>Автоматизация</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Создание предметов на Заводе при ручном запуске не требует энергии и почти мгновенно, потому что оно взаимодействует с вашим костюмом и строительной пушкой. Если вы хотите непрерывно производить изделия на Заводе, это можно сделать, используя только оборудование Завода, но за счет как времени, так и энергии. Выберите предмет для производства, введите необходимое количество или выберите «Повторить», чтобы производство продолжалось неограниченно долго, и нажмите кнопку «Автомат.». Необходимые материалы должны находиться в подсоединенном Бункере с режимом ввода-вывода либо «Загрузка/Выгрузка», либо «Только Выгрузка» (рекомендуется). Изготовленные элементы будут помещены в Бункер, который должен быть в режиме «Только Загрузка».</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
				<Paragraph>
					<Text>Автоматизированное производство можно переключить на другой предмет или полностью отменить, нажав на иконку хода производства. В обоих случаях Завод закончит производство текущего предмета.</Text>
				</Paragraph>
				
				<Header>
					<Text>Модули</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Для некоторых чертежей может потребоваться добавление дополнительного модуля к Заводу (например, гидроабразивного резака). Это будет указано в записи справке по предмету.</Text>
				</Paragraph>
					
			</Paragraphs>
		</Page>
	
	</Pages>
</MaterialEntry>

