<MaterialEntry>
	<Key>StandardOreSmelter</Key>
	<Pages>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Title>
					<Text>Плавильня</Text>
				</Title>
				<Icon>
					<Name>Ore Smelter</Name>
					<Alignment>Center</Alignment>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>Плавильня выплавляет Слитки из Руды. Слитки используются для производства всевозможного оборудования и предметов.</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
				<Paragraph>
					<Text>Первое время нужно будет подавать руду в Плавильню вручную, это можно сделать в панели управления плавильни (по умолчанию «E»). Вы можете нажать на кнопку «Добавить руду» или перетащить выбранную руду в Плавильню. Панель управления покажет сколько нужно Руды на один Слиток.</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
				<Paragraph>
					<Text>Кроме минимального количества руды Плавильне для работы необходима подача энергии от присоединенных Энергохранилища или Генератора, либо дистанционная подача энергии от Лазерного Энергопередатчика. Как только в Плавильне температура повысится до температуры плавления руды, Руда будет литься в Слитки, которые можно будет собирать щелчком на слоте выгрузки в низу контрольной панели.</Text>
				</Paragraph>
				
				<Header>
					<Text>Автоматизация</Text>
				</Header>
			
				<Paragraph>
					<Text>Плавильня должна быть автоматизирована добавлением Бункеров для ресурсов на входе и на выходе. Бункер на входе должен быть установлен в режим «Только выгрузка» и содержать минимальное количество руды для литья одного слитка в подсоединенной Плавильне.</Text>
				</Paragraph>
			</Paragraphs>
		</Page>
					
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Header>
					<Text>Улучшения</Text>
				</Header>
			
				<Paragraph>
					<Text>Скорость (и потребление энергии) Плавильни можно увеличить за счет исследуемых машин для форсирования индукции. После создания эти так называемые Усиливающие Индукторы нужно прикрепить поверх Плавильни.</Text>
				</Paragraph>
				
				<Header>
					<Text>Дополнительные Плавильни</Text>
				</Header>
			
				<Paragraph>
					<Text>Плавильня, идущая вместе с ЦЭК, является продвинутым оборудованием, которое не так просто воспроизвести. Вам придётся провести ещё много исследований и открыть новые материалы, прежде чем вам это удастся. Тем временем поможет вам более доступная Базовая Плавильня, хотя она медленная, неэффективная и её нельзя улучшать.</Text>
				</Paragraph>
				
			</Paragraphs>
		</Page>
	
	</Pages>
</MaterialEntry>

