<MaterialEntry>
	<Key>RegularConveyorBelt</Key>
	<Pages>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Title>
					<Text>Конвейер</Text>
				</Title>
				<Icon>
					<Name>Conveyor Belt</Name>
					<Alignment>Center</Alignment>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>Конвейеры - относительно дешевый и простой способ перемещения ресурсов. Первым применением, вероятно, будет перемещение материала из Бункера, прикрепленного к рудному или угольному Экстрактору, в другой Бункер, присоединенный к Плавильне или генераторам энергии, таким как Центральный Энергетический Концентратор или Пиротермический Генератор.</Text>
				</Paragraph>
				
				<Header>
					<Text>Использование</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Конвейеры автоматически извлекают ресурсы из любого подсоединенного Бункера, если лента конвейера направлена в любом направлении от Бункера, и перемещают его вдоль своего направления, помещая его на другой конвейер или Бункер, при условии наличия свободного пространства на ленте или в Бункере. Вы можете изменить направление конвейерной линии, поворачивая конвейер. Вы можете размещать его на стене для вертикального перемещения ресурсов. Бункеры нужны для загрузки ресурсов в оборудование, куда идёт конвейер.</Text>
				</Paragraph>
				<Header>
					<Text>Ограничения</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Конвейеры дешевы и не требуют подведения энергии, однако у них есть ряд недостатков. Они уязвимы к воздействию экстремально холодных / токсичных сред, а открытый дизайн делает их особенно уязвимыми для нападений. Поэтому необходимо изучать альтернативные методы транспортировки ресурсов.</Text>
				</Paragraph>
			</Paragraphs>
		</Page>
		
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Header><Text>Фильтрация</Text>
</Header>
				<Icon>
					<Name>Conveyor Belt Filter</Name>
					<Alignment>Center</Alignment>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>&#34;Использование Конвейерного Фильтра позволяет вам более точно контролировать распределение ресурсов. Этот тип фильтра используется для управления содержимым выгружаемым из Бункеров на конвейер. Вы можете установить фильтр для удаления МУСОРА, РУДЫ, ОРГАНИКИ, САМОЦВЕТОВ, УГЛЯ, БИОМАССЫ, ВЫПЛАВЛЯЕМОГО, СЖИГАЕМОГО, СОЗДАННЫХ ПРЕДМЕТОВ, КРИСТАЛЛОВ и СЛИТКОВ. &#34;</Text>
				</Paragraph>
	
				<Spacer/>
			</Paragraphs>
		</Page>
					
	</Pages>
</MaterialEntry>
