<MaterialEntry>
	<Key>ResearchStation</Key>
	<Pages>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Title>
					<Text>Исследовательская Станция</Text>
				</Title>
				<Icon>
					<Name>Research Station</Name>
					<Alignment>Center</Alignment>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>Исследовательская Станция обладает средствами, которые помогут лучше узнать эту планету, её минералы, фауну и флору. Она позволяет вам обрабатывать информацию, записанную вашим Сканером, и изучать новые технологии, помогающие вам выжить. Более сложные исследовательские проекты недоступны для Исследовательской Станции, чтобы открыть и выполнить такие проекты, вам понадобится Лаборатория.</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>Наведитесь на Исследовательскую Станцию и Взаимодействуйте с ней (по умолчанию – \&#39;E\&#39;). Это откроет исследовательский интерфейс, содержащий три вкладки: обработка сканов, рецепты и проекты.</Text>
				</Paragraph>
				<Header>
					<Text>Обработка Сканов</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Ваш костюм оснащен сканирующим инструментом (по умолчанию «M»). Его вторичное действие (ПКМ) позволяет сканировать неизвестные материалы. Инструмент также автоматически сканирует любой неизвестный материал, захваченный вашей Строительной Пушкой. Эта информация попадает в Исследовательскую Станцию.</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>На первой вкладке Исследовательской Станции перечислены необработанные Сканы Неизвестных Материалов. Вы можете обработать эти Сканы, чтобы изучить их. Обработка будет стоить энергии и даст количество указанных Очков Исследования, использующихся для исследования рецептов или проектов.</Text>
				</Paragraph>

			</Paragraphs>
		</Page>
				
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Header>
					<Text>Исследование Рецептов</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Обработка Сканов и выполнение Исследовательских Проектов могут разблокировать для изучения новые Рецепты. Как правило, это новое оборудование, которое поможет вам выживать и развиваться. На исследование тратятся Очки Исследования. Тратьте их с умом, – если они закончатся, вам придётся поискать неизвестные материалы для их сканирования.</Text>
				</Paragraph>
	
				<Paragraph>
					<Text>По большинству Рецептов можно изготавливать предметы на Заводе, некоторые потребуют специализированных сооружений. Обращайтесь за информацией к разделам справки по соответствующим машинам.</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>Исследовательская станция может запитываться непосредственно от Центрального энергетического концентратора (ЦЭК), однако, скорость передачи энергии будет ограничена, если у ЦЭК будет низкий уровень энергии.</Text>
				</Paragraph>
				<Header>
					<Text>Исследование Проектов</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Проекты, как правило, повышают уровень технологии в определенной области, открывая новые рецепты либо сразу, либо добавляя варианты исследований на исследовательской станции. Простые проекты могут выполняться только Исследовательской Станцией потребляя энергию и Очки Исследований. Более сложные проекты требуют помощи Лаборатории. Лаборатория изучается Исследовательским проектом, который необходимо разблокировать.</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<ResearchRequirements>&#34;
 &#34;<Research>Advanced Research</Research>
					</ResearchRequirements>
					<Text>For more information on Laboratory research projects please visit the following guide.</Text>
				</Paragraph>
					
				<Link>
					<ResearchRequirements>
						<Research>Advanced Research</Research>
					</ResearchRequirements>
				
					<Target>
						<Chapter>laboratory research</Chapter>
						<Page>0</Page>
					</Target>
					<Text>Laboratory Research Guide</Text>
				</Link>
				<Link>
					<Target>
						<Chapter>unknown materials</Chapter>
						<Page>0</Page>
					</Target>
					<Text>Unknown Materials</Text>
				</Link>
			</Paragraphs>
		</Page>
		
	</Pages>
</MaterialEntry>

