<MaterialEntry>
	<Key>SlimeAttractor</Key>
	<Pages>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Title>
					<Text>Слизневая Приманка</Text>
				</Title>
				<Icon>
					<Name>Slime Attractor </Name>
					<Alignment>Center</Alignment>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>&#34; Слизневая Приманка - первый шаг к защите от угроз, которые рыщут во враждебной среде этой планеты. Для приманки слизней используются гнилые останки их товарищей по биосфере. &#34;</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
				<Paragraph>
					<Text>&#34; К сожалению, Турели не могут обнаружить угрозу от Слизней. Однако, частые смерти Слизней от безжалостного воздействия гравитации показывают, что они вполне уязвимы к воздействию естественных средств уничтожения.&#34;</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
				<Link>
					<Target>
						<Material>Spoiled Organic Remains</Material>
					</Target>
					<Text>Spoiled Organic Remains</Text>
				</Link>
				<Spacer/>
				<Header><Text>Характеристики</Text>
</Header>
				<TwoColumnParagraph>
					<Left>Потребляемая энергия:
 Требования:</Left>
					<Right>Нет
 Испорченная органика</Right>
				</TwoColumnParagraph>
			</Paragraphs>
		</Page>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Title>
					<Text>&#34;Возможные проблемы &#34;</Text>
				</Title>
				<Spacer/>
				<Spacer/>
				<Spacer/>
				<Paragraph>
					<Text>* Слизни иногда застревают из-за плохого пути к ловушке или неудачного положения места их появления. Правильно работающая ловушка должна убивать Слизней постоянно. Если это не так, то найдите более удачные места, где кучкуются слизни.</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
				<Paragraph>
					<Text>* Как и игрок, Слизняки легко поднимаются на одноблочную ступеньку. Поэтому, если у вас проблемы с приманкой Слизней, ищите мешающие Слизням резкие перепады высот и сглаживайте их. Если это высокая гора – тут может помочь обычный туннель. Кроме того, слизни и могут застрять в тоннелях высотой 1 м. Им тоже нужно минимум 2м высоты, так что либо заполните однометровые зазоры (сначала убейте застрявших Слизней), либо обеспечьте пространство 2-метровой высоты.</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
				<Paragraph>
					<Text>&#34;* Попробуйте разместить Слизневую Приманку вдали от вашей базы. Траншеи под инфраструктуру или почва поврежденная ПаукоБотом могут негативно сказаться на эффективности ловушки. &#34;</Text>
				</Paragraph>
			</Paragraphs>
		</Page>
	</Pages>
</MaterialEntry>
