<MaterialEntry>
	<Key>StandardOreSmelter</Key>
	<Pages>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Title>
					<Text>Плавильня</Text>
				</Title>
				<Icon>
					<Name>Ore Smelter</Name>
					<Alignment>Center</Alignment>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>Плавильня выплавляет слитки из руды. Слитки используются для производства всевозможных машин и предметов.</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
				<Paragraph>
					<Text>Вначале вам нужно загрузить руду в Плавильню вручную. Это делается нажатием на кнопку «Interact» (по-умолчанию «E»), чтобы контрольную открыть панель Плавильни. Затем вы можете загрузить руду, нажав «Загруз. руду» или перетащив руду из инвентаря. Контрольная панель отображает необходимое количество руды на слиток, пока ячейка пуста.</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
				<Paragraph>
					<Text>Кроме минимального количества руды Плавильне для работы необходима подача энергии от присоединенных Энергохранилища или Генератора, либо дистанционная подача энергии от Лазерного Передатчика Энергии. Как только в Плавильне температура повысится до температуры плавления руды, Руда будет литься в Слитки, которые можно будет собирать щелчком на слоте выгрузки в низу контрольной панели.</Text>
				</Paragraph>
				
				<Header>
					<Text>Автоматизация</Text>
				</Header>
			
				<Paragraph>
					<Text>Литьё слитков желательно автоматизировать как только это возможно, добавлением к Плавильне двух Накопительных Бункеров. Бункер загружающий руду должен быть в режиме \&#34;Только удалять\&#34; и иметь достаточно места для руды минимально необходимой для выплавки.</Text>
				</Paragraph>
			</Paragraphs>
		</Page>
					
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Header>
					<Text>Улучшения</Text>
				</Header>
			
				<Paragraph>
					<Text>Скорость (и потребление энергии) Плавильни можно увеличить за счет исследуемых машин для форсирования индукции. После создания эти так называемые Усиливающие Индукторы нужно прикрепить поверх Плавильни.</Text>
				</Paragraph>
				
				<Header>
					<Text>Дополнительные Плавильни</Text>
				</Header>
			
				<Paragraph>
					<Text>Плавильня, идущая вместе с ЦЭК, является продвинутым оборудованием, которое не так просто воспроизвести. Вам придётся провести ещё много исследований и открыть новые материалы, прежде чем вам это удастся. Тем временем поможет вам более доступная Базовая Плавильня, хотя она медленная, неэффективная и её нельзя улучшать.</Text>
				</Paragraph>
				
			</Paragraphs>
		</Page>
	
	</Pages>
</MaterialEntry>

