<MaterialEntry>
	<Key>StorageHopper</Key>
	<Pages>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Title>
					<Text>Накопительный Бункер</Text>
				</Title>
				<Icon>
					<Name>StorageHopper</Name>
					<Alignment>Center</Alignment>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>Накопительный Бункер - важнейшее оборудование для автоматизации базы. Его вместимость – 100 предметов, и он может быстро перемещать их. Более дешевые альтернативы с меньшими объемом и скоростью доступны с самого начала и полезны на первых порах.</Text>
				</Paragraph>
				<Header>
					<Text>Режим ввода-вывода</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>У бункера есть несколько режимов ввода/вывода (загрузки/выгрузки) продукции. Они следующие: Добавлять/Удалять; Только Удалять; Только Добавлять; Блокировка. Режим можно циклически менять, нажимая кнопку «Взаимодействие» (по умолчанию - «E»). Эти режимы учитываются только по отношению автономным машинам, таким как Завод или сборочные машины. Режимы не влияют на конвейеры или конвейерные сборочные машины с единственным исключением - заблокированный бункер не выгружает предметы на конвейер.</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
				<Paragraph>
					<Text>Машина будет забирать предметы из бункера только в случае, если режима бункера установлен на «Добавлять/Удалять» или «Только Удалять». И будет загружать в бункер, если его режим «Добавлять/Удалять» или «Только Добавлять». Для машин, к которым подсоединены два бункера (для входа и выхода), установите для бункера с исходными ресурсами режим «Только Удалять», а с готовой продукцией – «Только Добавлять», и это гарантирует, что система не заблокируется.</Text>
				</Paragraph>
			</Paragraphs>
		</Page>
				
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Header>
					<Text>Конвейеры</Text>
				</Header>
				<Icon>
					<Name>Conveyor Belt</Name>
					<Alignment>Center</Alignment>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>Режим загрузки-выгрузки бункера не влияет на конвейеры в том смысле, что они могут подавать предметы в бункеры с режимом \&#34;Только Удалять\&#34; и наоборот. Любой конвейер направленный в бункер будет загружать в него предметы. Бункер будет выгружать предметы на любой присоединенный конвейер, покуда конвейер не заблокирован.</Text>
				</Paragraph>
				<Header>
					<Text>Загрузка предметов вручную</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Хотя бункер предназначен для автоматизации, можно вручную загрузить в него предметы, нажав клавишу «Хранение» (по-умолчанию «T»). Выбранный в Быстрой панели предмет будет перемещён в Бункер, если там есть место. Вы также можете загрузить 10 предметов, нажав «Shift + T». Для перемещения точного количества вы можете разделить стопку в своем инвентаре (перетащить, удерживая «Shift»). Каждое нажатие «T» будет возвращать в ваш инвентарь последнюю загруженную стопку предметов.</Text>
				</Paragraph>
				<Header>
					<Text>Выгрузка предметов вручную</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Все предметы из бункера можно забрать, нажав клавишу «Извлечь» (по умолчанию «Q»).</Text>
				</Paragraph>
				<Header>
					<Text>Режим Пылесоса</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Режим Пылесоса можно включить модифицированным взаимодействием (по умолчанию «Shift + E»). Когда он включен, Бункер будет всасывать любые ближайшие предметы, пока в нём есть место.</Text>
				</Paragraph>
				
			</Paragraphs>
		</Page>
		
	</Pages>
</MaterialEntry>

