<MaterialEntry>
	<Key>StorageHopper</Key>
	<Pages>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Title>
					<Text>Накопительный Бункер</Text>
				</Title>
				<Icon>
					<Name>StorageHopper</Name>
					<Alignment>Center</Alignment>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>Накопительный Бункер - важнейшее оборудование для автоматизации базы. Его вместимость – 100 предметов. Скорость загрузки/выгрузки очень высокая. Более дешевые альтернативы с меньшими объемом или скоростью доступны с самого начала и тоже могут быть полезны при организации производства.</Text>
				</Paragraph>
				<Header>
					<Text>Режим ввода-вывода</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>У бункера есть несколько режимов ввода/вывода (загрузки/выгрузки) продукции. Они следующие: Загрузка/Выгрузка; Только Выгрузка; Только Загрузка; Блокировка. Режим можно циклически менять, нажимая кнопку «Взаимодействие» (по умолчанию - «E»). Эти режимы учитываются только при взаимодействии с автономным оборудованием, таким как пиротермические генераторы, неконвейерное сборочное оборудование и т.п. Режимы не влияют на конвейеры или конвейерное сборочное оборудованиие с единственным исключением - заблокированный бункер не выгружает предметы на конвейер.</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
				<Paragraph>
					<Text>Оборудование будет забирать предметы из бункера только в случае, если режима бункера установлен на «Загрузка/выгрузка» или «Только выгрузка». И будет загружать в бункер, если его режим «Загрузка/выгрузка» или «Только загрузка». Для оборудования, к которому подсоединены два бункера (на входе и выходе), установите для бункера с исходными ресурсами режим «Только Выгрузка», а с готовой продукцией – «Только загрузка», и это гарантирует, что система не заблокируется.</Text>
				</Paragraph>
			</Paragraphs>
		</Page>
				
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Header>
					<Text>Конвейеры</Text>
				</Header>
				<Icon>
					<Name>Conveyor Belt</Name>
					<Alignment>Center</Alignment>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>Режим загрузки-выгрузки бункера не влияет на конвейеры в том смысле, что они могут подавать предметы в бункеры с режимом «Только Выгрузка» и наоборот. Любой конвейер, направленный в бункер, будет загружать в него предметы. Бункер будет выгружать предметы на любой присоединенный конвейер, покуда конвейер не заблокирован.</Text>
				</Paragraph>
				<Header>
					<Text>Загрузка предметов вручную</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Хотя бункер предназначен для автоматизации, можно вручную загрузить в него предметы, нажав клавишу «Хранение» (по умолчанию «T»). Выбранный в панели быстрого доступа предмет будет перемещён в Бункер, если там есть место. Вы также можете загрузить 10 предметов, нажав «Shift + T». Для перемещения точного количества вы можете разделить стопку в своем инвентаре (перетащить, удерживая «Shift»). Каждое нажатие «T» будет возвращать в ваш инвентарь последнюю загруженную стопку предметов.</Text>
				</Paragraph>
				<Header>
					<Text>Выгрузка предметов вручную</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Все предметы из бункера можно забрать, нажав клавишу «Извлечь» (по умолчанию «Q»).</Text>
				</Paragraph>
				<Header>
					<Text>Режим Пылесоса</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Режим Пылесоса можно включить модифицированным взаимодействием (по умолчанию «Shift + E»). Когда он включен, Бункер будет всасывать любые ближайшие предметы, пока в нём есть место.</Text>
				</Paragraph>
				
			</Paragraphs>
		</Page>
		
	</Pages>
</MaterialEntry>

