<MaterialEntry>
	<Key>MagmaBorePlacement</Key>
	<Pages>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Title>
					<Text>Строительство Магма-Бура</Text>
				</Title>
				<Icon>
					<Name>MagmaBore Component</Name>
					<Alignment>Center</Alignment>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>Бурит огромную скважину до Магмовых Пещер, чтобы затопить Холодные Пещеры огнём Магмы. Строится по схеме 33х33 высотой 3 (3276 блоков)</Text>
				</Paragraph>
	
				<Spacer/>
			
				<Paragraph>
					<Text>Магма-Бур бурит огромную скважину до Магмовых Пещер. Как только скважина будет готова, вы можете создать производство сжатой Магмы, чтоб окончательно стереть Источник Криоплазмы с лица планеты. Навсегда.</Text>
				</Paragraph>
				
				<Spacer/>
				<Paragraph>
					<Text>После того как постройка будет готова и запитана, начнут выдвигаться фермы бура. Для этого потребуется очистка от помех на 80 метров от основания; Область, подлежащая очистке, будет отмечена красными вспышками. Очистите выделенную область, чтобы фермы для бура выдвинулись до конца.</Text>
				</Paragraph>
				
				<Spacer/>
				<Paragraph>
					<Text>Уберите любую помеху внутри синей коробки выделения, чтобы перейти к заключительной фазе. Вам понадобятся эпичные объёмы энергии - миллиард единиц, чтобы синтезировать неуязвимый Бур буквально из чистой энергии.</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
			</Paragraphs>
		</Page>
		
		<Page>
			
			<Paragraphs>
			<Title>
				<Text>Использование Магма-Бура</Text>
				</Title>
				<Icon>
					<Name>MagmaBore Component</Name>
					<Alignment>Center</Alignment>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>Как только Бур будет создан и установлен, можно начинать бурить. Для поддержания процесса бурения понадобится минимум 100 000 Э/с, и это в медленном темпе! Но чем больше энергии, тем быстрее будет ход процесса. После того, как Бур проникнет в Магмовые Пещеры, начинайте качать Магму и использовать её!</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
				<Paragraph>
					<Text>Магму следует закачивать Хранилище Магмы через стандартную Жидкостную трубу. Хранилище может быть расположено на расстоянии не дальше 256 метров от Магма-Бура. Хранилище Магмы, в свою очередь, не должно быть дальше 512 метров от турели Крио-Инферно. Крио-Инферно, в свою очередь, сможет навсегда остановить Источник Криоплазмы.</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
			</Paragraphs>
		</Page>
		
	</Pages>
</MaterialEntry>
