<MaterialEntry>
	<Key>ThreatReducer</Key>
	<Pages>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Title>
					<Text>Успокоитель</Text>
				</Title>
				<Icon>
					<Name>Threat Reducer</Name>
					<Alignment>Center</Alignment>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>&quot;Как оказалось, местная жизнь отрицательно реагирует на побочные продукты, выбрасываемые в воздух вашим оборудованием. В стремлении смягчить как текущий, так и будущий конфликт с представителями дикой природы, было предложено как-то компенсировать негативное воздействие. Успокоитель способен преобразовывать электромагнитные волны, испускаемые при производстве и передаче энергии, и очищать близлежащую атмосферу от загрязняющих веществ. Для выполнения этой задачи устройство использует 5 единиц энергии в секунду. &quot;</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>В целях расширения и углубления понимания процессов, стоящих за реакцией местной природы на наше производство, была создана новая система для измерения воздействия, основанная на чувствительности изученных организмов к химическому и электромагнитному загрязнению. Сканер угроз – система, измеряющая влияние на природу в безразмерной величине, названной «Угроза» – отображает величину Угрозы. Каждый активный Успокоитель уменьшает угрозу приблизительно на 50 единиц Угрозы. При достаточном количестве этих устройств создаваемая Угроза может быть полностью минимизирована вне зависимости от того, насколько широко раскинется ваше производство на этой планете.</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
				<Link>
					<Target>
						<Material>Threat Scanner</Material>
					</Target>
					<Text>Threat Scanner</Text>
				</Link>
				<Link>
					<Target>
						<Material>Threat Agitator</Material>
					</Target>
					<Text>Threat Agitator</Text>
				</Link>
				<Spacer/>
				<Header><Text>Характеристики</Text>
</Header>
				<TwoColumnParagraph>
					<Left>Потребление Э/с:</Left>
					<Right>5 Э/с</Right>
				</TwoColumnParagraph>
			</Paragraphs>
		</Page>
				
	</Pages>
</MaterialEntry>
