<MaterialEntry>
	<Key>CargoLiftControllerPlacement</Key>
	<Pages>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Title>
					<Text>Contrôleur d\&apos;Ascenseur de Fret</Text>
				</Title>
				<Spacer/>
				<Icon>
					<Name>Cargo Lift Controller</Name>
					<Alignment>Center</Alignment>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>
 Utilisé pour le transport vertical en masse. 
 Est construit en une configuration 3x1x3. 
 Est un compagnon machine idéal pour les Wagons, et est la méthode préférée pour déplacer un grand d\&apos;objets depuis les profondeurs de votre monde.
 Une fois construit, vous devrez manuellement creuser un puits en dessous. Si vous préférez, utilisez une machine pour effectuer cette tache ennuyeuse pour vous.</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
				<Spacer/>
				<Icon>
					<Name>Auto Excavator</Name>
					<Target><Material>AutoExcavator</Material>
</Target>
				</Icon>
	
			</Paragraphs>
		</Page>
				
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Title>
					<Text>Configuration du puits</Text>
				</Title>
				<Spacer/>
				<Paragraph>
					<Text>Une fois votre puits préparé jusqu\&apos;à la profondeur désirée, il vous faudra placer des Rails d\&apos;Ascenseur de Fret le long de ses parois. Heureusement, grâce aux techniques de construction modernes, ceux-ci n\&apos;ont pas besoin de support.

 Attachez simplement une trémie au Contrôleur d\&apos;Ascenseur de Fret avec les rails et il les placera automatiquement.

 Il n\&apos;y a PAS de limite de distance ou les rails peuvent être placés, mais prenez note du compromis entre distance et vitesse.

 400-600 mètres est idéal, mais ils peuvent être utilisés sur n\&apos;importe quelle distance.

 Une distance minimale de 15 mètres environ est recommandée.

 Pour les distances plus courtes, essayez les Transmetteurs de Matière ou les Convoyeurs.</Text>
				</Paragraph>
				<Icon>
					<Name>3D Printer</Name>
					<Target><Material>RackRailer</Material>
</Target>
				</Icon>
				<Spacer/>

			</Paragraphs>
		</Page>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Title>
					<Text>Installation</Text>
				</Title>
				<Paragraph>
					<Text>&quot;Une fois que le Contrôleur d\&apos;Ascenseur de Fret détecte la distance adaptée une fois les rails installés, vous êtes alors prêt a un installer un ascenseur de Fret.
 Ouvrez simplement l\&apos;interface du Contrôleur d\&apos;Ascenseur de Fret (touche par défaut \&apos;E\&apos;) et déplacez dans l\&apos;emplacement l\&apos;Ascenseur de Fret approprié.
 Vous pouvez retirer et améliorer les Ascenseurs de Fret, mais ils doivent être VIDE avant de pouvoir le faire.
 &quot;</Text>
				</Paragraph>

				<Icon>
					<Name>Basic Cargo Lift</Name>
					<Target><Material>CargoLiftBasic</Material>
</Target>
				</Icon>
			 
				<Spacer/>
				<Icon>
					<Name>Improved Cargo Lift</Name>
					<Target><Material>CargoLiftImproved</Material>
</Target>
				</Icon>
				 
				<Spacer/>
				<Icon>
					<Name>Bulk Cargo Lift</Name>
					<Target><Material>CargoLiftBulk</Material>
</Target>
				</Icon>
				 
				<Spacer/>

			</Paragraphs>
		</Page>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Title>
					<Text>Utilisation</Text>
				</Title>
				<Paragraph>
					<Text>&quot;Votre Ascenseur de Fret se déplacera automatiquement le long du puits s\&apos;il a assez d\&apos;énergie, et collectera et livrera les ressources en fonction des ordres donnés. Pour changer les ordres, ouvrez simplement l\&apos;interface du Contrôleur (touche par défaut \&apos;E\&apos;) et sélectionnez les.

 Une fois à l’extrémité supérieure ou inférieure du puits, l\&apos;Ascenseur de Fret tentera de Charger ou Décharger via les trémies attachées.
Placez les simplement de façon à toucher l\&apos;ascenseur à l’arrêt.
 &quot;</Text>
				</Paragraph>
			</Paragraphs>
			</Page>
	</Pages>
</MaterialEntry>
