<MaterialEntry>
	<Key>CargoLiftControllerPlacement</Key>
	<Pages>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Title>
					<Text>Rahtihissiohjain</Text>
				</Title>
				<Spacer/>
				<Icon>
					<Name>Cargo Lift Controller</Name>
					<Alignment>Center</Alignment>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>
 Käytetään pystysuoraan tukkusiirtoon 
 Rakennetaan 3x1x3 asetelmaan. 
 Tämä on ihanteellinen kumppanikone kaivosvaunuille ja on suositeltu tapa siirtää suuria määriä esineitä syvältä maailmastasi.
 Rakentamisen jälkeen tarvitsee käsin kaivetun kuilun sen alle. Vaihtoehtoisesti käytä konetta tekemään tämä tylsä tehtävä puolestasi.</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
				<Spacer/>
				<Icon>
					<Name>Auto Excavator</Name>
					<Target><Material>AutoExcavator</Material>
</Target>
				</Icon>
	
			</Paragraphs>
		</Page>
				
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Title>
					<Text>Kuilun asetteleminen</Text>
				</Title>
				<Spacer/>
				<Paragraph>
					<Text>Kun olet raivannut kuilusi haluttuun syvyyteen tarvitset hyllykiskoja sen reunoille. Onneksi moderneilla rakennustavoilla nämä eivät tarvitse tukia. 

 Yksinkertaisesti liitä varastohypytin rahtihissiohjaimeen ja se asettaa ne automaattisesti. 

 Etäisyydelle EI ole rajoja mutta huomioi että etäisyydellä ja nopeudella on vaihtokauppa. 

 400-600 metriä on ideaali mutta, niitä voidaan käyttää millä etäisyydellä tahansa. 

 Minimietäisyys noin 15 metriä suositellaan. 

 Lyhyemmille matkoille kokeile ainesiirtimiä tai kuljetinhihnoja.</Text>
				</Paragraph>
				<Icon>
					<Name>3D Printer</Name>
					<Target><Material>RackRailer</Material>
</Target>
				</Icon>
				<Spacer/>

			</Paragraphs>
		</Page>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Title>
					<Text>Käyttöönotto</Text>
				</Title>
				<Paragraph>
					<Text>&#34;Kun rahtihissiohjain on päässyt sopivaan etäisyyteen kiskojen asettamisessa, olet valmis asettamaan rahtihissin siihen.
 Yksinkertaisesti avaa rahtihissiohjainkäyttöliittymä (oletusnäppäin on \&#39;E\&#39;) ja raahaa sopiva rahtihissi koloon.
 Voit poistaa ja päivittää rahtihissin mutta rahtihissin TÄYTYY olla tyhjä ennen kuin näin voi tehdä.
 &#34;</Text>
				</Paragraph>

				<Icon>
					<Name>Basic Cargo Lift</Name>
					<Target><Material>CargoLiftBasic</Material>
</Target>
				</Icon>
			 
				<Spacer/>
				<Icon>
					<Name>Improved Cargo Lift</Name>
					<Target><Material>CargoLiftImproved</Material>
</Target>
				</Icon>
				 
				<Spacer/>
				<Icon>
					<Name>Bulk Cargo Lift</Name>
					<Target><Material>CargoLiftBulk</Material>
</Target>
				</Icon>
				 
				<Spacer/>

			</Paragraphs>
		</Page>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Title>
					<Text>Käyttö</Text>
				</Title>
				<Paragraph>
					<Text>&#34;Rahtihissisi matkustaa automaattisesti ylös ja alas kuilua jos sille annetaan tarpeeksi virtaa ja kerää ja purkaa resursseja riippuen annetuista määräyksistä. Vaihtaaksesi määräyksiä yksinkertaisesti avaa rahtihissiohjaimenkäyttöliittymä (oletusnappi on \&#39;E\&#39;) ja valitse ne asianmukaisiksi.

 Kuilusi ylä- tai alapäässä rahtihissi yrittää lastata tai jättää resursseja liittyneisiin varastohypyttimiin. Yksinkertaisesti aseta ne koskemaan pysäköityä hissiä.
 &#34;</Text>
				</Paragraph>
			</Paragraphs>
			</Page>
	</Pages>
</MaterialEntry>
