<MaterialEntry>
	<Key>MagmaBorePlacement</Key>
	<Pages>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Title>
					<Text>Magmakairan rakennus</Text>
				</Title>
				<Icon>
					<Name>MagmaBore Component</Name>
					<Alignment>Center</Alignment>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>Leikkaa valtavan railon alas magmaluoliin tulvatakseen kylmäluolat lämmöllä. Rakenna 33lx3kx33s asetelmaan (3276 yhteensä)</Text>
				</Paragraph>
	
				<Spacer/>
			
				<Paragraph>
					<Text>Magmakaira tekee meille kuilun alas magmaluoliin. Kun tämä on valmis meidän pitäisi pystyä puristamaan magmaa ja käyttämään sitä viimeinkin hyytämökutemon pyyhkimiseksi - lopullisesti.</Text>
				</Paragraph>
				
				<Spacer/>
				<Paragraph>
					<Text>Magmakairan alusta rakennetaan 33 metrin neliön muotoon, 3 metriä korkeaksi. Kun tämä on tehty, tukikehikko yrittä pystyttää itsensä. Tämä vaatii 12 lisämetriä; raivattava alue merkitään punaisella laatikolla. Raivaa tämä alue pääkehikon digiluonnin jatkamiseksi.</Text>
				</Paragraph>
				
				<Spacer/>
				<Paragraph>
					<Text>Pääosa magmakairasta vaatii vielä 64 metriä vapaata, yhteensä 33x80x33 tilaa. Taaskin kaikki esteeet siniseltä laatikolta pitää raivata viimeiseen vaiheeseen etenemiseksi. Tarvitsemme eeppistä määrää virtaa kirjaimellisesti luodaksemme tämän poran puhtaasta energiasta.</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
			</Paragraphs>
		</Page>
		
		<Page>
			
			<Paragraphs>
			<Title>
				<Text>Magmakairan käyttö</Text>
				</Title>
				<Icon>
					<Name>MagmaBore Component</Name>
					<Alignment>Center</Alignment>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>Kun pora on täysin digiluotu kairaaminen voi alkaa. Arvioimme että ainakin 100k virtaa sekunnissa - ehkä paljon enemmän! Mitä enemmmän virtaa on saatavilla sitä nopeampi etenemisemme on. Kun olemme osuneet magmaluoliin voimme aloittaa magman pumppaamisen ja sen käyttämisen!</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
				<Paragraph>
					<Text>Magma pitäisi pumpata magmavarastoyksikköön perusnesteputkella. Tämä voi sijaita jopa 256 metrin päässä magmakairasta. Magmavarasto voidaan sitten yhdistää maksimikantamana 512m aktiiviseen hyytämöpätsikanuunaan. Tämä hoitaa hyytämökutemon uhan lopullisesti.</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
			</Paragraphs>
		</Page>
		
	</Pages>
</MaterialEntry>
