<Chapter>
	<Handle>first night</Handle>
	<Title>活过第一晚</Title>
	<Icon>Torch</Icon>
	<Pages>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Title>
					<Text>活过第一晚</Text>
				</Title>
				<Paragraph>
					<Text>这是第一夜生存的手把手指导。如果你不想被干扰，那么现在就停止阅读！</Text>
				</Paragraph>
				<Header>
					<Text>完成教程</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>你在坠毁的船和一个基本的前哨旁边醒来。您的第一个任务是完成简要教程。依次遵循每条指令。教程完成后，力场将被解除。</Text>
				</Paragraph>
				<Header>
					<Text>打点库存 保持体温</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>按\&quot;I\&quot;键打开物品栏。初始装备有5个火把三个矿物分离器。后者是采掘矿脉的宝贵机器，但是并非马上就用到。前者是绝对必要的。</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>选择包含火炬图标的快捷面板，并在离你的机器几个格子远的地方放置一个。 当您靠近它们时，火把将提供光照和热量。 屏幕右上角的防护服指示灯指示外部温度和内部温度。 你的衣服会自动保持温暖，但这会耗费能量。 如果您靠近火炬，您将看到外部温度升高，这意味着您的防护服使用相对较少的电力来保持温暖。 注意当过热的时候你的防护服将消耗能量来制冷！</Text>
				</Paragraph>
			</Paragraphs>
		</Page>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Header>
					<Text>收集燃料</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>大号激光柱冲天而起的那台家伙就是您的中央电源枢纽（CPH）。 该发电机靠太阳能发电，同时还有一小型燃料发电机，可以燃烧材料以增加功率。 它可为附近的机器和能量块供电。</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>您可以直接从CPH按“E”来与它互动汲取能量，然后按“汲取能量”。游戏一开始你的燃料储备极为有限，顶多撑到教程结束。因此，你的新任务就是收集燃料。</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>如果你选择了简单的难度，为你提供一个煤矿脉和矿物提取器，否则你将需要自行寻找燃料。如果你非常幸运，撞击坑会暴露出一个煤层。但最初燃料的来源更依赖于环形山周围的树木。把树干挖出然后把它们收集起来。现在向CPH移动，与它交互(“e”)，按“添加资源”。这将开始燃烧你的木头。您必须手动添加更多的燃料，直到您收集足够资源来使这个过程自动化。</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>随着CPH燃烧木材，您应该很快注意到电源存储块上的图形开始旋转，这意味着它正在收集电能。你可以从那里汲取能量，或者等到它满了，然后CPH开始储存能源。</Text>
				</Paragraph>
				<Header>
					<Text>探索周边环境</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>现在你已经拥有了较低水平但供应稳定的能量来源，你可以开始探索你周围的环境了。你的防护服用来保暖所消耗的能量可以从CPH获得补充。注意左上方的电量，如果能量槽空了，你很快就会开始失温直至死于低温症。</Text>
				</Paragraph>
	
			</Paragraphs>
				
		</Page>
		<Page>				
			<Paragraphs>
				<Paragraph>
					<Text>&quot;确保你有足够的能量回到坠机现场并从CPH重新充能。
 &quot;</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>你的防护服配有扫描仪工具，这对生存来说是无价的。你可以按“M”来选择工具。现在你可以使用鼠标右键，或者用左键发送一个扫描脉冲（ping）。注意不要在非必要的情况下使用扫描脉冲，这样会快速榨干你的防护服电源。</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>你的下一个探索任务是扫描你周围的环境。瞄准一个你还没有扫描过的方块，打开你的扫描工具，按住鼠标右键，直到左下角的弹出窗口告诉你扫描已经完成。试着扫描你周围的所有物体，包括雪、泥土、木头和树叶!</Text>
				</Paragraph>
				<Header>
					<Text>研究周围的环境</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>现在您已经扫描了这些方块，现在是时候回到坠机现场用研究站进行数据处理了。按“e”打开对话框。这个窗口将显示未处理扫描结果的列表，后边跟着的是一旦处理完成将会给予你的研究点数。研究点现在并不重要，所以忽略它们。处理你列表中所有的扫描。每一项处理都是要消耗能量的，但如果你把你的中心装满了原木或煤，它的能量槽应该是接近蓄满的，足够处理你当前所有的扫描数据。</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>处理扫描可解锁新的研究项目，但现在的你还不必担心，扫描你的周围环境是更重要的目标。</Text>
				</Paragraph>
			</Paragraphs>
		</Page>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Header>
					<Text>对你的周围进行脉冲扫描</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>随着你周围的环境被扫描与处理，你的防护服现在了解了它们的属性特征，这样可以让你的脉冲扫描使用起来效果倍增。</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>特别的，“未知材料”脉冲扫描是我们下一步将要使用的，以便找到我们的第一个矿脉。切换到扫描工具，选择“未知材料”，按下鼠标左键。这将高亮显示你扫描范围内的任何一个属性未知的方块。</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>&quot;如果您没有扫描并处理全部周围环境，这个扫描脉冲将返回坠机区域周围的方块，如灰尘和岩石。如果发生这种情况，请扫描并处理这些方块，然后按上述步骤重试。 &quot;</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>如果上述步骤成功，您应该在地下或附近的山丘上看到一团团未知方块的标签。请务必持续关注能量槽，没有必要冻成冰棍儿！</Text>
				</Paragraph>
				<Header>
					<Text>向着矿脉挖掘</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>现在您需要向着这些矿脉的标签挖出一条通路，看看它们到底是什么。扫描矿脉并处理数据。你会注意到，他们给予的研究点数比普通材料要多。一旦你了解了一种新的矿石块，你就可以回到矿脉，再扫描矿脉上任意一个方块，这个工具会给你关于该矿脉的详细信息;规模如何，储量多少(这俩不是一个概念)。</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>使用你的飞爪（Grappling Hook）（\&apos;F\&apos;）从你挖的洞里快速返回（或者用来爬山）。</Text>
				</Paragraph>
			</Paragraphs>
		</Page>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Paragraph>
					<Text>如果你没选简单难度，那么你想找到的第一个矿肯定是煤。如果你发现铜、锡或铁，稍后才派得上用场。试着记住具体位置，我们之后再回去找它们。如果你不记得了，没关系，我们可以稍后再用矿物脉冲扫描来重新找到路线。</Text>
				</Paragraph>
				<Header>
					<Text>挖煤</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>FortressCraft里的矿脉有的规模庞大，包含了数百万单位的矿石。挖掘矿脉不是靠点几次鼠标就能搞定的;你需要消耗能源而且免不了使用机器。</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>有了你的第一个煤炭矿脉，花一点点时间建立一条从矿脉回到到坠机区域的安全路径。你日后将经常走这条路，所以这段时间你可不能马马虎虎。</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>接下来，你应该把从CPH加满能量，然后下到煤层。安放些火炬来节约用于保暖的能量。然后把你的能量都用来超级挖掘这里的煤矿。按住CTRL同时点击右键。这是一种低效的开采方式，但它会给你带来些许煤。</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>在这个节骨眼上，你也许会耗尽能量，所以你要迅速回到CPH，并充满电。现在你有一个更好的燃料来源:煤!下次再按“添加资源”时，应该加入一个煤块而不是一单位原木。这样会产生相对更多的能量，所以今后你可以少那么一两次用来维持能量槽的微操。</Text>
				</Paragraph>
			</Paragraphs>
		</Page>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Header>
					<Text>造点东西</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>煤矿也允许你使用自制窗口来制造新的火炬。按“C”来显示自制窗口。它将显示你所能制作的所有工序，当然包括火炬。选择火炬，右侧应该显示它需要5单位煤来制作。按“制造”，然后一个火炬就加进了你的随身物品清单。</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>只要您的库存中至少有5个煤，火炬就可以自动生产。试着放置一个，如果已经用完，一个新的火炬会自动制成。</Text>
				</Paragraph>
				<Header>
					<Text>目标完成！</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>你可以用煤的矿脉为你的CPH提供燃料，并为你提供你所需要的所有火把，你现在应该能在地表无限期地生存下去了。从此刻起，你可以开始挖掘你发现的其他矿脉，或者出发去寻找它们。然后你就可以把金属矿石送往熔炼炉，以获得制造工厂所需的金属锭。</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>您还可以考虑使用矿物分离器来进行自动化挖掘。 或者，您可以将研究点用于某些项目，来弄清到底发生了什么把你带到了这个星球上。 或者你可以勇敢的挑战更深处，看看有什么好玩的。 随你便！</Text>
				</Paragraph>
			</Paragraphs>
		</Page>
		
	</Pages>
</Chapter>
