<Chapter>
	<Handle>welcome</Handle>
	<Title>Стартовое руководство</Title>
	<Icon>Solar Panel-old</Icon>
	<Pages>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Title>
					<Text>Добро пожаловать в FortressCraft Evolved</Text>
				</Title>
				<Header>
					<Text>Режим Выживания</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Вы только что спаслись с Орбитальной Станции на поврежденном спасательном шаттле. Шаттл не выдержал посадки, но вам удалось катапультироваться. Теперь вам нужно выжить на этой зловещей чужой планете!</Text>
				</Paragraph>
				<Header>
					<Text>Начало</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Ваш ультра-современный костюм позволяет поддерживать вашу жизнь в окружающем холоде, но для этого ему нужна энергия. На месте крушения шаттла вы можете найти ресурсы на первое время, так что направляйтесь туда как можно скорее.</Text>
				</Paragraph>
				<Header>
					<Text>Управление</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Клавиши управления в игре описаны в отдельном руководстве, прикрепленном ниже.</Text>
				</Paragraph>

				<Link>
					<Target>
						<Chapter>controls</Chapter>
						<Page>0</Page>
					</Target>
					<Text>Controls Guide</Text>
				</Link>

				<Link>
					<Target>
						<URL>www.youtube.com/tv#/watch?v=KT_eI01IKDE</URL>
<!-- Full screen, auto-playing URL-->
					</Target>
					<Text>Prefer a video? Click here for the FortressCraft Tutorial</Text>
				</Link>
				<Link>
					<Target>
						<URL>www.youtube.com/tv#/watch?v=1MLHgXDFczo</URL>
<!-- Full screen, auto-playing URL-->
					</Target>
					<Text>Click here to watch a tutorial on the Crystal Scanner</Text>
				</Link>

			</Paragraphs>
		</Page>
			<Page>
			<Paragraphs>
				<Header>
					<Text>Подсказки по Выживанию</Text>
				</Header>

			

				<Paragraph>
					<Text>Для тех, кто не хочет читать руководство целиком, приводим основные подсказки по игре. На последующих страницах руководство более детализировано.</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
				<Paragraph>
					<Text>- Днём батарея вашего костюма заряжается от солнечного света.
- В стартовой области находится Центральный Энергетический Концентратор (ЦЭК), который превращает сжигаемое топливо и солнечный свет в энергию для зарядки смежного оборудования.
- Вы можете пополнить свой костюм от ЦЭК или наведясь на Энергохранилище и нажав «Q».
- Взаимодействуйте («E») с Заводом, чтобы узнать, что вы можете создать.
- Чтобы согреться, создавайте факелы, используя окно «Производство вручную» (клавиша «C»).
- Используйте Сканер («M») для сканирования блоков и обработки их в Исследовательской Станции для новых рецептов.
- Сканер также может выполнять сканирование окружающей среды, например, искать Неизвестные материалы для поиска новых руд.
- Пристально следите за уровнем заряда батареи вашего костюма. Налобный фонарь потребляет энергию батареи костюма. Фонарь здорово помогает исследовать пещеры, но не забывайте его выключать!
- Синий текст указывает на то, что сильный холод влияет на ваш костюм, а красный текст указывает на сильный нагрев.
- Уголь - лучшее топливо на первых порах, но если с углём у вас туго, можно жечь местную растительность.
- Чтобы добыть необходимую руду, вам, вероятно, придётся копать очень глубоко.
- Вам доступно строительство на достаточно большой дистанции, пользуйтесь этим для размещения факелов в больших пещерах.</Text>
				</Paragraph>
			</Paragraphs>
		</Page>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Header>
					<Text>Оборудование места крушения</Text>
				</Header>
				<Icon>
					<Name>Central Power Hub</Name>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>Центральный Энергетический Концентратор (ЦЭК) - ваш первый генератор энергии. У него есть панели солнечных батарей, и он может сжигать топливо для выработки электроэнергии. ЦЭК может принимать только один топливный элемент за один раз, поэтому автоматизация доставки топливных материалов имеет важное значение. Он имеет большую емкость для хранения энергии.</Text>
				</Paragraph>
				<Link>
					<Target>
						<Material>Central Power Hub</Material>
					</Target>
					<Text>Central Power Hub</Text>
				</Link>
				<Spacer/>
<Spacer/>
<Spacer/>
				<Icon>
					<Name>PowerStorageBlock</Name>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>Энергохранилище может хранить до 250 единиц энергии и снабжать ею смежное оборудование.</Text>
				</Paragraph>
					<Link>
					<Target>
						<Material>PowerStorageBlock</Material>
					</Target>
					<Text>PowerStorageBlock</Text>
				</Link>
			</Paragraphs>
		</Page>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Icon>
					<Name>Ore Smelter</Name>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>Для получения слитков, необходимых для создания нового оборудования, вам нужно будет обрабатывать руду в Плавильне. Вы можете вручную взаимодействовать с ней или автоматизировать поставку материалов. Плавильня начнёт плавить руду только после того, как получит достаточно материалов для получения слитка.</Text>
				</Paragraph>
				<Link>
					<Target>
						<Material>Ore Smelter</Material>
					</Target>
					<Text>Ore Smelter</Text>
				</Link>
			</Paragraphs>
		</Page>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Icon>
					<Name>Manufacturing Plant</Name>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>Вы можете создавать простые вещи самостоятельно, используя окно производства, которое вы открываете с помощью «С», но для более сложных машин и компонентов вам придется использовать Завод. Рецепты разделены на категории, которые вы можете фильтровать, нажимая на цветные квадраты. На данный момент Завод может использовать только предметы из вашего инвентаря, и при производстве поместит продукцию туда же.</Text>
				</Paragraph>
				<Link>
					<Target>
						<Material>Manufacturing Plant</Material>
					</Target>
					<Text>Manufacturing Plant</Text>
				</Link>
				<Icon>
					<Name>Research Station</Name>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>В самом начале в базе данных вашего сканера нет никаких материалов. Любое сканирование, которое вы делаете Сканером, может быть обработано на Исследовательской Станции и даст вам Очки Исследования. В Исследовательской Станции также можно проводить различные исследовательские проекты и разрабатывать новые рецепты для Завода, тратя Очки Исследования. Для работы Исследовательской Станции требуется энергия.</Text>
				</Paragraph>
				<Link>
					<Target>
						<Material>Research Station</Material>
					</Target>
					<Text>Research Station</Text>
				</Link>
			</Paragraphs>
		</Page>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Header>
					<Text>В поисках первой руды</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Ваш сканер может сканировать известные типы руды, но для этого он должен знать о них. Ключом к поиску новых руд является «Поиск Неизвестного» материала. При первом поиске сканер высветит все блоки вокруг вас, так как все они будут являться неизвестными материалами.</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
				<Paragraph>
					<Text>Таким образом, ваша первая задача будет заключаться в сканировании вашего окружения и обработке этих сканов на Исследовательской Станции. Как только вы отсканируете всю обычную грязь и снег вокруг вас, Поиск Неизвестной Руды поможет вам найти ближайшее местоположение полезных ресурсов.</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
				<Paragraph>
					<Text>Как только вы обнаружите рудную жилу нового типа руды рядом под землей с вами, вы сможете отсканировать её и обработать, чтобы загрузить в базу данных сканере. С этого момента, используя Поиск Руды на сканере, вы сможете находить жилы данного типа руды.</Text>
				</Paragraph>
				<Header>
					<Text>Добыча руды</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>&quot;Теперь, когда вы нашли свою первую рудную жилу, вам нужно будет добыть руду, чтобы использовать её в производстве. Вы можете выкопать её, используя правый клик, когда держите строительную пушку.  Это крайне неэффективный, способ при котором добывается только одна единица руды за раз, и много руды идёт в отход, генерируя кучи щебня.&quot;</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
				<Paragraph>
					<Text>Чуть более лучшим будет использование режима СуперБур, который активируется удерживанием клавиши «CTRL» во время копания. Это позволит быстро добыть заметное количество руды, но быстро истощит вашу батарею.</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>Следите за тем, чтобы не потратить всю энергию на СуперБур, ведь вашему костюму нужна энергия для поддержания тепла вашего тела! Попробуйте построить безопасный маршрут обратно к источникам энергии, расставив факелы для обогрева по всему маршруту.</Text>
				</Paragraph>
			</Paragraphs>
		</Page>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Header>
					<Text>Автоматизированная добыча</Text>
				</Header>
				<Icon>
					<Name>Ore Extractor</Name>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>Более надёжный способ добычи руды - использование экстрактора руды. Вначале у вас есть несколько экстракторов. Вы можете разместить экстрактор руды смежно с рудной жилой и заполнить его энергией, чтобы он начал копать. Экстрактор имеет небольшое внутреннее хранилище для руды, так что пока вы не наладили автоматический сбор, вам придется время от времени приходить к нему, чтобы забрать руду.</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
				<Paragraph>
					<Text>Экстрактор руды добывает руду из всей жилы, будучи подсоединенным к одному блоку этой жилы. То есть, экстрактор может добыть руду из всей жилы, оставаясь на одном месте, пока не иссякнет вся жила.</Text>
				</Paragraph>
				<Link>
					<Target>
						<Material>Ore Extractor</Material>
					</Target>
					<Text>Ore Extractor</Text>
				</Link>
				<Spacer/>
				<Icon>
					<Name>StorageHopper</Name>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>Накопительный Бункер принимает руду или предметы от оборудования и конвейеров и передаёт в другое оборудование или конвейеры. Это делает его важным элементом автоматизации добычи и обработки.</Text>
				</Paragraph>
				<Link>
					<Target>
						<Material>Storage Hopper</Material>
					</Target>
					<Text>Storage Hopper</Text>
				</Link>
			</Paragraphs>
			</Page>
			<Page>
			<Paragraphs>
				<Icon>
					<Name>Conveyor Belt</Name>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>Как только у вас появляется постоянный поток ресурсов, Конвейеры помогают вам автоматизировать доставку руды от Экстрактора в Плавильню. Конвейеры дёшевы, но их понадобится много, чтобы связать места разработки руды с базой. Им не нужна энергия для работы.</Text>
				</Paragraph>
				<Link>
					<Target>
						<Material>Conveyor Belt</Material>
					</Target>
					<Text>Conveyor Belt</Text>
				</Link>
			</Paragraphs>
		</Page>
		
	</Pages>
</Chapter>

		