<Chapter>
	<Handle>first night</Handle>
	<Title>Выживание в первую ночь</Title>
	<Icon>Torch</Icon>
	<Pages>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Title>
					<Text>Выживание в первую ночь</Text>
				</Title>
				<Paragraph>
					<Text>Это пошаговое руководство по выживанию в первую ночь на планете. Если не хотите спойлеров – не читайте дальше!</Text>
				</Paragraph>
				<Header>
					<Text>Завершение обучения</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Вы очнулись рядом с кратером, возникшим после крушения шаттла, и тут же развёрнут ваш аванпост. Ваше первое задание - пройти краткое обучение. Следуйте каждому пункту. Когда обучение завершится, силовое поле вокруг аванпоста будет отключено.</Text>
				</Paragraph>
				<Header>
					<Text>Ознакомьтесь с инвентарём и оставайтесь в тепле</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Откройте ваш инвентарь, нажав «I». Вы начинаете с пятью Факелами и тремя Экстракторами руды. Последние - ценное оборудование для разработки рудных жил, но не являются наипервейшим с точки зрения выживания. А вот факелы для выживания важны.</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>Выберите ячейку быстрого доступа, содержащий значок факела, и поместите факел на землю в нескольких блоках от вашего оборудования. Это обеспечит вам свет и тепло. Индикатор костюма в верхнем правом углу экрана показывает внешнюю температуру и внутреннюю температуру костюма. Ваш костюм будет автоматически сохранять тепло, но это стоит энергии. Если вы стоите рядом с факелом, вы увидите повышение внешней температуры, что означает, что ваш костюм потребляет меньше энергии при поддержании тепла. Не перегревайтесь - в этом случае ваш костюм будет затрачивать энергию, чтобы охладить вас!</Text>
				</Paragraph>
			</Paragraphs>
		</Page>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Header>
					<Text>Добыча топлива</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Внушительное устройство с выходящим из его верхушки лучом - это Центральный Энергетический Концентратор (ЦЭК). Это генератор энергии, который собирает солнечную энергию, а также содержит небольшой топливный генератор, который может сжигать материалы для получения дополнительной энергии. Он будет подавать питание на присоединенное оборудование и Энергохранилище.</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>Вы можете перекачать энергию прямо из Концентратора, взаимодействуя с ним («E»), затем нажимая «Забрать энергию». В начале игры ваши запасы топлива ограничены только тем, что поставляется для обучения, и они быстро закончатся. Поэтому ваша следующая задача - добыть топливо.</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>Если вы выбрали игру на легкой сложности, вам предоставят Угольную жилу и Экстрактор, в иных случаях вам нужно будет искать топливо. Если вам очень повезло - кратер от столкновения обнажит Угольную жилу. Но кроме угля сжигаемым источником топлива являются растения, трубки. Соберите их. Потом идите к концентратору (ЦЭК), взаимодействуйте с ним («E») и нажмите «Добавить ресурсы». Концентратор начнёт сжигать ресурс и генерировать энергию. Вам придется вручную добавлять топливо в концентратор, пока у вас не будет средств для автоматизации этого процесса.</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>Пока ресурс сжигается, вы сможете заметить, что графический элемент на Энергохранилище начинает вращаться, означая, что Энергохранилище накапливает энергию. Вы можете забрать энергию из него или подождать, пока оно не заполнится, и энергия не начнет накапливаться в концентраторе.</Text>
				</Paragraph>
				<Header>
					<Text>Изучайте окружающий мир</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Теперь, когда у вас хотя и низкий, но стабильный запас энергии, вы можете начать исследовать окружающий мир. Любая потерянная энергия, позволяющая вам согреться, может быть восполнена от концентратора. Следите за Уровнем Энергии в левом верхнем углу. Если полоска пуста, вы быстро начнете замерзать, пока не потеряете сознание от переохлаждения.</Text>
				</Paragraph>
	
			</Paragraphs>
				
		</Page>
		<Page>				
			<Paragraphs>
				<Paragraph>
					<Text>&quot;Убедитесь, что у вас достаточно энергии на обратный путь, чтобы вернуться к месту крушения и восполнить энергию от концентратора.
 &quot;</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>Ваш костюм поставляется со сканером, что неоценимо для выживания. Вы можете выбрать инструмент, нажав «M». Теперь вы можете сканировать с помощью правой кнопки мыши или Искать материалы с помощью левой кнопки. Не используйте Поиск без необходимости - он поглощает большое количество энергии костюма.</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>Следующей задачей будет сканирование окружения. Нацельтесь на блок, который вы ещё не сканировали, достаньте сканер и удерживайте правую кнопку мыши, пока не появится окно в внизу слева, сообщающее о завершении сканирования. Попробуйте просканировать все окружающие вас на этом этапе блоки, включая снег, грязь, брёвна и листья!</Text>
				</Paragraph>
				<Header>
					<Text>Исследуйте</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Теперь, когда вы просканировали эти блоки, пришло время обрабатывать сканы в Исследовательской Станции на месте крушения. Откройте интерфейс Исследовательской Станции, нажав «E». В окне отобразится список необработанных сканирований с количеством Очков Исследования, которые вы получите после обработки сканов. Очки Исследования пока неважны, поэтому игнорируйте их. Обработайте все сканы, которые есть в списке. Обработка каждого из них потребует энергии, но если ваш концентратор заполнен Деревом или Углём, его полоска энергии должна быть заполнена почти до предела и достаточна для обработки всех ваших сканирований.</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>Обработка сканов приведёт к разблокированию исследовательских проектов, но пока вам не нужно беспокоиться об этом - сканирование окружения на данный момент более важно.</Text>
				</Paragraph>
			</Paragraphs>
		</Page>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Header>
					<Text>Ищите сканером</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Теперь, когда блоки вокруг вас просканированы и обработаны, ваш костюм знаком с их характеристиками, и это позволяет искать различные материалы с великолепным результатом.</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>В частности, далее мы будем использовать «Поиск Неизвестных Материалов», чтобы найти нашу первую рудную жилу. Переключитесь на Сканер и выберите «Неизвестный материал» и нажмите левую кнопку мыши. Это выделит любые блоки в некотором радиусе от вас, которые имеют характеристику, которую ваш костюм еще не знает.</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>&quot;Если вы ещё не просканировали всё свое окружение, этот «Поиск Неизвестных Материалов» блоки вокруг места крушения, например, такие как Грязь или Камень. Если это произойдет, просканируйте и обработайте эти блоки, а затем повторите попытку. &quot;</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>В случае успеха вы должны увидеть группу отмеченных блоков где-то под землей или внутри близлежащих холмов. Следите за Уровнями Энергии - не замёрзните!</Text>
				</Paragraph>
				<Header>
					<Text>Найдите рудные жилы</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Теперь вам нужно прорыть путь к отмеченным сканером блокам и посмотреть, что они из себя представляют. Просканируйте рудную жилу и обработайте информацию в Исследовательской Станции. Заметьте, это даёт больше Очков Исследования, чем сканирование обычных материалов. Как только вы ознакомитесь с рудным блоком, вы можете вернуться к жиле и снова просканировать её, и это даст вам информацию об этой конкретной жиле: насколько она велика и сколько руды содержит (это не то же самое).</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>Используйте Крюк («F») чтобы быстро выбраться из выкопанных дыр.</Text>
				</Paragraph>
			</Paragraphs>
		</Page>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Paragraph>
					<Text>Если вы играете не на легком уровне сложности, то первым материалом, который вам будет нужен, будет Уголь. Если вы найдёте Медь, Олово или Железо - замечательно, но не стоит торопиться, попытайтесь запомнить место, если сможете, мы вернемся к ним позже. Если вы не запомните, это нормально, бывает, мы можем использовать Поиск руды на Сканере позже, чтобы снова найти руду.</Text>
				</Paragraph>
				<Header>
					<Text>Добыча Угля</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Рудные жилы в FortressCraft Evolved могут достигать громадных размеров и содержать миллионы единиц руды. Для добычи руды из них не достаточно пары кликов; вам придется использовать оборудование и тратить на это энергию.</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>Когда вы нашли ближайшую Угольную жилу, потратьте немного времени, создавая безопасный путь назад от жилы до места крушения. Вы часто будете ходить по этому пути, так что это не напрасная работа.</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>Затем вы должны пополнить заряд своей батареи от концентратора и проложить путь до Угольной жилы. Устанавливайте на земле факелы, чтобы не тратить батарею костюма на обогрев. Затем потратьте всю энергию, применив СуперБур к Угольной жиле. Это делается, удерживая «CTRL» при щелчке ПКМ. Этот способ добычи полезных ископаемых неэффективен, но зато даёт небольшое количество Угля, что хватит на первое время.</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>У вас закончится энергия, так что быстро вернитесь к концентратору и восполните её. Но теперь у вас есть лучший источник топлива для концентратора - Уголь! В следующий раз, когда вы нажмёте «Добавить ресурсы», вместо брёвен необходимо добавить блок Угля. Сжигание Угля вырабатывает больше энергии, а это означает меньше телодвижений для поддержания уровня энергии.</Text>
				</Paragraph>
			</Paragraphs>
		</Page>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Header>
					<Text>Производство</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Уголь также позволяет использовать окно производства вручную для создания новых факелов. Нажмите «C», чтобы отобразить это окно. Отобразятся все рецепты, которые вам доступны. Выберите факелы, и с правой стороны окна появится информация, что для изготовления одного факела потребуется 5 единиц Угольной руды. Нажмите «Создать», и вы получите факел.</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>Ещё можно создавать Факелы автоматически, пока у вас есть хотя бы 5 единиц Угля в инвентаре. Просто попробуйте разместить один факел, и если факелы кончились, он будет создан для вас.</Text>
				</Paragraph>
				<Header>
					<Text>Задача выполнена!</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Имея в распоряжении Угольную жилу, чтобы подпитывать Центральный Энергетический Концентратор и создавать факелы, вы в состоянии выжить на поверхности неограниченно долго. С этого момента вы можете начать разрабатывать найденные жилы или начать искать их, если вы этого не сделали. Затем вы можете наладить подачу металлической руду в Плавильню, чтобы получить слитки, необходимые для производства на Заводе.</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>Также можно подумать об использовании экстракторов руды для автоматизации добычи руды. Или вы можете потратить свои Очки Исследования на проекты, чтобы выяснить, что же такое случилось с вами на этой планете. Или вы могли бы смело бросить вызов глубине и узнать, что там можно найти. Вам решать!</Text>
				</Paragraph>
			</Paragraphs>
		</Page>
		
	</Pages>
</Chapter>
