<Chapter>
	<Handle>unknown materials</Handle>
	<Title>Неизвестные материалы</Title>
	<Icon>Unknown</Icon>
	<Pages>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Title>
					<Text>Неизвестные материалы</Text>
				</Title>
				<Header>
					<Text>Неизвестные материалы - что это такое?</Text>
				</Header>
				<Icon>
					<Name>Unknown</Name>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>&quot;Первоначально все материалы на этой планете вам неизвестны. Они отображаются в вашем инвентаре как знак вопроса. Чтобы от них была какая-то польза, эти материалы нужно идентифицировать. После сбора или сканирования (для сканирования удерживайте ПКМ со сканером в руке) неизвестный материал нужно отнести на исследование на исследовательской станции.
  Пока этого не произойдет, материал не может быть использован для обработки или строительства.
 &quot;</Text>
				</Paragraph>
				<Header>
					<Text>Обработка Неизвестных Материалов</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Выберите первую вкладку Исследовательской Станции с надписью «Сканы». Это выведет просканированные неизвестные материалы, их ценность в Очках Исследования, и сколько энергии требуется для их обработки. Нажмите кнопку «Обработать», чтобы изучить материал, при этом будет затрачена необходимая энергия, и вы получите определенное количество Очков Исследования. Очки Исследования нужны, чтобы разблокировать рецепты и проекты, используя вторую и третью вкладки Исследовательской Станции.</Text>
				</Paragraph>
			</Paragraphs>
		</Page>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Header>
					<Text>Развитие</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Сканирование новых материалов открывает новое оборудование, рецепты и проекты.</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>Сканирование неизвестных материалов - лучший способ заработать больше Очков Исследования. По мере того, как мы больше понимаем эту странную, блочную планету, мы лучше подготовлены для создания большого и технологичного оборудования, которое поможет вам выжить, а затем убраться отсюда!</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
				<Paragraph>
					<Text>Для получения дополнительной информации см. справочную статью по Исследовательской Станции.</Text>
				</Paragraph>
				<Icon>
					<Name>Research Station</Name>
				</Icon>
				<Link>
					<Target>
						<Page>0</Page>
						<Material>Research Station</Material>
					</Target>
					<Text>Research Station</Text>
				</Link>
			</Paragraphs>
		</Page>
	</Pages>
</Chapter>
