<Chapter>
	<Handle>laboratory research</Handle>
	<Title>Лабораторные исследования</Title>
	<Icon>Laboratory Component</Icon>
	<ResearchRequirements>
		<Research>Advanced Research</Research>
	</ResearchRequirements>
	<Pages>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Title>
					<Text>Лабораторные исследования</Text>
				</Title>
				<Icon>
					<Name>Laboratory Component</Name>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>Это руководство касается исследовательских проектов, требующих использования Лаборатории. Для получения дополнительной информации об исследованиях в целом, пожалуйста, смотрите справку по Исследовательской Станции.</Text>
				</Paragraph>
				<Link>
					<Target>
						<Page>0</Page>
						<Material>Research Station</Material>
					</Target>
					<Text>Research Station</Text>
				</Link>
				
				<Header>
					<Text>Строительство Лаборатории</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>&quot;Прежде всего, Лабораторию необходимо разблокировать, выполнив соответствующие проекты на исследовательской станции. Затем вам нужно произвести 27 лабораторных компонентов на Заводе и разместить их в конфигурации 3 х 3 х 3.
 &quot;</Text>
				</Paragraph>
				<Header>
					<Text>Подведение энергии к Лаборатории</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Лаборатория спроектирована так, чтобы использовать всю энергию, сколько вы сможете обеспечить. Больше энергии означает более быстрое исследование! Как минимум, вы должны рассмотреть возможность использования нескольких Пиротермических Генераторов, но не надо надрываться, полностью обеспечивая Лабораторию энергией.</Text>
				</Paragraph>
				
			</Paragraphs>
		</Page>
		<Page>
			<Paragraphs>
			<Header>
					<Text>Запуск Проектов</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>&quot;Откройте панель управления Лаборатории, взаимодействуя с ней (по умолчанию «E») и убедитесь, что вы находитесь в режиме «Эксперимент». Сначала будет отображен выбранный проект, а затем его требования и все допустимые проекты под ним. Чтобы выбрать новый проект, щёлкните по нему, и будут отображены его требования. Нажмите «Начать проект», чтобы начать исследование.
 &quot;</Text>

				</Paragraph>
				<Header>
					<Text>Обеспечение требований проекта</Text>
				</Header>
				<Icon>
					<Name>ResearchPod_Basic</Name>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>Проекты обычно требуют один или несколько типов экспериментальных ячеек. Точные требования будут указаны в проекте. Ячейки должны быть помещены в Накопительный Бункер, прикрепленный к любой стороне лаборатории. Если вы хотите автоматизировать процесс, то вам следует рассмотреть возможность использования отдельного Бункера для каждого типа ячеек, чтобы обеспечить их одновременную доступность.</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
				<Paragraph>
					<Text>Для получения дополнительной информации о создании Экспериментальных ячеек, пожалуйста, прочитайте следующее руководство.</Text>
				</Paragraph>
				
				<Link>
					<Target>
						<Chapter>experimental pods</Chapter>
						<Page>0</Page>
					</Target>
					<Text>Experimental Pods</Text>
				</Link>
			
			</Paragraphs>
		</Page>
	</Pages>
</Chapter>
