<Chapter>
	<Handle>experimental pods</Handle>
	<Title>Экспериментальные Ячейки</Title>
	<Icon>ResearchPod_Basic</Icon>
	<ResearchRequirements>
		<Research>Advanced Research</Research>
	</ResearchRequirements>
	<Pages>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Title>
					<Text>Экспериментальные Ячейки</Text>
				</Title>
				<Icon>
					<Name>ResearchPod_Basic</Name>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>Экспериментальные Ячейки используются в лаборатории для проведения экспериментов и выполнения исследовательских проектов. Более подробную информацию о лабораторных исследованиях можно найти в следующем руководстве.</Text>
				</Paragraph>
				<Link>
					<Target>
						<Chapter>laboratory research</Chapter>
						<Page>0</Page>
					</Target>
					<Text>Laboratory Research</Text>
				</Link>
						
				<Header>
					<Text>Что такое Экспериментальная Ячейка?</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Экспериментальные ячейки - это ресурс, используемый лабораторией для проведения экспериментов. Каждая ячейка представляет собой интеллектуальное устройство, способное удерживать и управлять потоками разных веществ. Лаборатория автоматически использует ячейки, вам нужно только обеспечить их наличие.</Text>
				</Paragraph>
				<Header>
					<Text>Создание Экспериментальных Ячеек</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Экспериментальные ячейки становятся доступны одновременно с Лабораторией, и только базовые ячейки могут быть изготовлены на заводе. Остальные требуют специализированной техники. Ячейки изготавливаются из разных материалов, но все типы ячеек производятся на одном и том же оборудовании.</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
				<Paragraph>
					<Text>Каждая ячейка изготавливается из металлических пластин и печатных плат (ПП) сделанных из одинакового материала. Пожалуйста, обратитесь к разделу руководства, посвященному конкретному типу ячейки для более подробной информации.</Text>
				</Paragraph>
			</Paragraphs>
		</Page>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Header>
					<Text>Создание Металлических Пластин</Text>
				</Header>
				<Icon>
					<Name>Stamper Plant</Name>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>Металлические Пластины изготавливаются на Штампе. Это модифицированный конвейер с присоединенной штамповой оснасткой, которой изготавливается на Заводе.
Исходный ресурс - металлический слиток.</Text>
				</Paragraph>
				<Header>
					<Text>Производство ПП</Text>
				</Header>
				<Icon>
					<Name>PCB Assembling Plant</Name>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>Создание Печатных Плат (ПП) является многоэтапным процессом. Сначала используйте «Экструдер» для преобразования металлических Слитков в Провода. Затем «Намотчик» для преобразования Проводов в Катушки и, наконец, «Сборщик Печатных Плат» для преобразования Катушек в Печатные Платы.</Text>
				</Paragraph>
			</Paragraphs>
		</Page>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Header>
					<Text>Производство Ячеек</Text>
				</Header>
				<Icon>
					<Name>Research Assembler</Name>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>Наконец, используйте Исследовательский Сборщик, чтобы объединить Пластины и Печатные Платы в Экспериментальную Ячейку. Это не конвейерное оборудование. Оно потребляет энергию и нуждается в Накопительных Бункерах на входе и выходе. Мы рекомендуем использовать два входных Бункера для обеспечения одновременной подачи Пластин и Печатных Плат. Готовые ячейки могут быть доставлены в Лабораторию.</Text>
				</Paragraph>
			</Paragraphs>
		</Page>
	</Pages>
</Chapter>
