<Chapter>
	<Handle>welcome</Handle>
	<Title>Стартовое руководство</Title>
	<Icon>Grass</Icon>
	<Pages>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<HelpImage>
					<Name>FCevolvelogo-01</Name>
				</HelpImage>
				<Title>
					<Text>Добро пожаловать в FortressCraft Evolved</Text>
				</Title>
				<Header>
					<Text>Творческий режим</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Добро пожаловать в Творческий режим! Ниже описаны элементы управления, на других страницах находится описание инструментов.</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
				<Link>
					<Target>
						<Chapter>findingSurvival</Chapter>
						<Page>0</Page>
					</Target>
					<Text>Looking for Survival Mode?</Text>
				</Link>
				<Spacer/>
				<Header>
					<Text>Управление</Text>
				</Header>
				<TwoColumnParagraph>
<Left>W,A,S,D: Движение
Space: Прыжок
 Q: Вверх при полете
 Shift: Ускорение
 Прикосновение к земле отключает
Esc: Меню (пауза)
H: Помощь</Left>
<Right>Z: Увеличение
X: Строительная пушка
C: Посох погоды
N: Краскопульт
F10: Режим СуперСтройка
F11: Режим Копировать/Вставить
=: Меню выбора блока
F1-F7: Выбор вкладки быстрого доступа
1-10: Выбор ячейки быстрого доступа</Right>
				</TwoColumnParagraph>
				<Paragraph>
					<Text>ЛКМ: Установка/Использование инструмента
ПКМ: Удаление/Альтернативное использование инструмента
СКМ: Копировать блок под выделением
Скролл: Следующий/Предыдущий блок
«CTRL»+ЛКМ: Build-to-Me
«CTRL»+ПКМ: СуперБур</Text>
				</Paragraph>
			</Paragraphs>
		</Page>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Title>
					<Text>Инструменты творческого режима</Text>
				</Title>
				<Paragraph>
					<Text>В FortressCraft Evolved, у вас есть несколько мощных инструментов строительства. Ниже мы приводим их краткое описание, а дальше мы подробно разберем возможности каждого инструмента.</Text>
				</Paragraph>
				<Header>
					<Text>Строительная пушка</Text>
				</Header>
				<Icon>
					<Name>Build Gun V2</Name>
					<Alignment>Center</Alignment>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>Выбор осуществляется по «Х», левая кнопка мыши устанавливает блок выбранный в панели быстрого доступа, а правая кнопка удаляет блок. Расстояние действия установки/удаления равна 64 метрам от персонажа.</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
				<Header>
					<Text>СуперБур</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>При удерживании клавиши «CTRL» и правой клавиши мыши, происходит ускоренное удаление простых блоков, а также разрушение пород руды. Этот режим ускоряет расчистку местности и рытье шахты.</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
				<Header>
					<Text>Строй-ко-Мне</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Удерживание «CTRL» при установке блоков (и механизмов) активирует режим Строй-ко-Мне. При установке механизмов этим способом копируется положение исходного механизма (направление трубы или конвейера) и производится удлинение до игрока с тем же направлением.</Text>
				</Paragraph>
			</Paragraphs>
		</Page>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Header>
					<Text>Мастерская</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Мастерская - это самый мощный творческий инструмент вашего арсенала в FortressCraft Evolved для создания детальных творений. С его помощью вы можете создавать свои собственные блоки, строя крупномасштабные проекты, которые затем уменьшаются до размера блока.
Мастерские могут быть построены в любой точке мира. Чтобы сделать это, начинаете с открытия панели выбора блока (нажмите «=») и выбора блока Размещения Мастерской:</Text>
				</Paragraph>
				<Icon>
					<Name>Workshop Placement</Name>
					<Alignment>Center</Alignment>
				</Icon>
				<Quote>
					<Text>Workshop Placement block</Text>
				</Quote>
				<Paragraph>
					<Text>Затем выберете место под строительство Мастерской. Чтобы задать её расположение, вам нужно разместить два блока размещения Мастерской. Расположите их так, чтобы они находились в противоположных углах того места, где вы будете работать. Или, говоря пошагово:</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>1. Выберите ровную площадку. Разместите первый блок Размещения Мастерской.</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>2. Далее идите диагонально от первого блока в любом направлении, но оставаясь на том же уровне.</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>3. Разместите второй блок, где стоите, и где будет второй угол Мастерской.</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>4. Если два блока расположены по диагонали и в пределах 7 блоков друг от друга, будет создана Мастерская из Усиленного Камня и усиленного дерева.</Text>
				</Paragraph>
			</Paragraphs>
		</Page>
		<Page>
			<Paragraphs>				
				<Spacer/>
				<Paragraph>
					<Text>Мастерские могут быть созданы размером от 2х2 (от 2х блоков по диагонали), до 8х8 (6 блоков внутри может не быть, кольцо из блоков).</Text>
				</Paragraph>
				<Header>
					<Text>Создание дизайна блока в мастерской</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>После постройки первой мастерской, войдите в нее для создания своего первого проекта детального блока. Когда вы находитесь в мастерской, то наблюдается две вещи: мастерская подсвечивается и появляется интерфейс.</Text>
				</Paragraph>
				<!--
				<HelpImage>
					<Name>Workshop Overlay</Name>
				</HelpImage>
				-->
				<Paragraph>
					<Text>Вот несколько клавиш для функций мастерской:
Y: Новый проект
U: Использовать текущий (еще не реализовано)
I: Показать подробности
O: Показать окно поведения (сейчас отключено)
[: Предыдущий проект
]: Следующий проект</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>&quot;Когда вы входите в новую мастерскую, автоматически запускается Новый проект, поэтому  клавиша «Y» будет работать после того как вы создадите свой первый проект.&quot;</Text>
				</Paragraph>
			</Paragraphs>
		</Page>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Spacer/>
				<Paragraph>
					<Text>Чтобы создать свой первый детальный блок, просто начните сборку в выделенной области мастерской. Стена из Укрепленного Дерева будет передней стороной блока. Для своего проекта вы можете использовать любой блок, но блоки у которых есть своя модель не будут отображаться в модели. Окрашенные блоки останутся окрашенными.</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>После того как проект завершён и вас устраивает, вы выходите из мастерской и происходит автоматическое сохранение детального блока. Чтобы выбрать его, откройте Окно Выбора клавишей «=» , установите галочку «Детальный блок» для быстрого поиска. Теперь вы можете начать новый проект в Мастерской или создать новую Мастерскую. Вы можете создать до 16384 детальных блоков в одном мире!</Text>
				</Paragraph>
				<Header>
					<Text>Размещение детальных блоков</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>&quot;Чтобы разместить детальный  блок, постройте его обычным способом, как и любой другой блок. Проект будет прикреплен к лицевой стороне, которую вы выбрали, после поверните его лицом к себе. Это позволит размещать блоки в любой ориентации.&quot;</Text>
				</Paragraph>
		
<!--				
				<HelpImage>
					<Name>Detail Block example</Name>
				</HelpImage>
				-->
				<Paragraph>
					<Text>При использовании 1000 блоков детали в одной области, вы заметите сильное снижение производительности. Это связано с тем, что все детали должны отображаться на графической карте. Чтобы облегчить, используйте меньший размер текстур и обычные блоки по мере возможности.</Text>
				</Paragraph>
				
			</Paragraphs>
		</Page>
		
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Header>
					<Text>Супер строительство</Text>
				</Header>
		
				<Paragraph>
					<Text>Нажатие «F8» открывает меню Супер строительства с правой стороны экрана</Text>
				</Paragraph>
				<!--
				<HelpImage>
					<Name>Super Build panel</Name>
				</HelpImage>
				-->
				<Paragraph>
					<Text>Это позволяет вам строить простые геометрические формы из выбранных блоков. Перед строительством выбираем форму на «F9». Выбор заполненной или пустой фигуры осуществляется нажатием «F10». Переключение режима размещения блоков при строительстве осуществляется нажатием «F11». При быстром способе строительства фигура появляется почти моментально, но при этом могут появится ошибки и некоторые блоки могут отсутствовать. Клавиша «END» переключает точку установки фигуры на центр или нижнюю точку.</Text>
				</Paragraph>
				
				<Paragraph>
					<Text>X, Y и Z - размер фигуры, изменяется нажатием соответствующих клавиш на клавиатуре, одно нажатие увеличивает счетчик на 1, при удержании клавиши «ALT» увеличит на 16, для уменьшения необходимо удерживать «SHIFT».</Text>
				</Paragraph>
				
				<Paragraph>
					<Text>После выбора всех параметров, нажмите клавишу «INS» для установки выбранной фигуры или «DEL» - чтобы удалить блоки внутри контура фигуры.</Text>
				</Paragraph>
				
			</Paragraphs>
		</Page>
		
		
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Header>
					<Text>Копировать Вставить</Text>
				</Header>
		
				<Paragraph>
					<Text>Инструмент Копировать Вставить позволяет скопировать часть или весь объект, повернуть и установить в любом другом месте. Откройте панель Копировать Вставить, нажав клавишу «F11».
Эта панель немного отличается от остального интерфейса, так-как она еще находится в разработке.</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
				<Header>
					<Text>Управление Копировать Вставить</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Нажмите «INS» для выбора первого угла прямоугольного выделения, той части объекта которую вы собираетесь копировать.</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>Нажмите «DEL» для выбора второго угла прямоугольного выделения, той части объекта которую вы собираетесь копировать. После чего появится контур прямоугольного выделения.</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>После выделения фрагмента нажмите «END», теперь вы можете видеть скопированный фрагмент.</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>Теперь у вас есть три способа изменения фрагмента: «R» - повернуть фрагмент, «SHIFT» - переместить опорную точку, «CTRL» - перевернуть фрагмент.</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>«R» - поворачивает фрагмент вокруг вертикальной оси на 90 градусов по часовой стрелке.</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>нажатие клавиш «X», «Y» или «Z» сместит объект на одну клетку по выбранному направлению, для обратного смещения удерживаем нажатой клавишу «SHIFT»</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>нажатие на «X», «Y» и «Z» с удержанием клавиши «CTRL» инвертирует объект относительно выбранной плоскости.</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>И, наконец, кнопка «HOME» установит фрагмент в указанное место.</Text>
				</Paragraph>
				
			</Paragraphs>
		</Page>
		
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Header>
					<Text>Сохранение фрагмента Копировать Вставить</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Кроме того, можно сохранить фрагмент, нажав клавишу «&lt;», и загрузить - нажав клавишу «?». Так же вы можете обмениваться сохранёнными фрагментами с другими игроками, но эта функция ещё находится в разработке и мы не можем гарантировать её работоспособность.</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
				<Spacer/>
				<Header>
					<Text>Краскопульт</Text>
				</Header>
		
				<Paragraph>
					<Text>Вы можете выбрать Краскопульт, нажав «N». Он позволит вам покрасить некоторые блоки в любой цвет, какой захотите. Когда выбран Краскопульт, щелчок ЛКМ окрашивает целевой блок. ПКМ – открывает окно выбора цвета. СКМ – копирует цвет с выбранного блока (как «пипетка» в граф. редакторах), если выбранный блок может быть окрашен. Выбранный цвет отображается на самом инструменте.</Text>
				</Paragraph>
				<!--
				<HelpImage>
					<Name>Paint Gun window</Name>
				</HelpImage>
				-->
				<Header>
					<Text>Поиск окрашиваемых материалов</Text>
				</Header>
		
				<Paragraph>
					<Text>Не все объекты могут быть окрашены. Для выбора объектов с возможностью окраски, откройте Окно Выбора, нажав «=», затем установите флажок на разделе «Paintable». Все блоки в этом разделе могут быть помещены в мир и окрашены в любой цвет.</Text>
				</Paragraph>
			</Paragraphs>
		</Page>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Header>
					<Text>Посох Погоды</Text>
				</Header>
		
				<Paragraph>
					<Text>Посох погоды, позволяет управлять погодой, временем суток и метать метеориты. Для выбора нажмите «C». При входе в свой мир одна из статистик, которую он показывает - это количество метеоритов, брошенных в мир.</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
				<Header>
					<Text>Погодные режимы</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>eSun: Останавливает осадки и включает солнце (ночью - луну)</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>eLightning: Создает сильный шторм. Нажатие ЛКМ создает молнию</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>eSnow: Создает снегопад</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>eRain: Создает дождь</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>eDayNight: Ускоренно перематывает время, в любом направлении</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>eMeteor: Вызывает метеорит. ЛКМ вызывает падение метеорита с неба с небольшой задержкой во времени, ПКМ вызывает взрыв от падения метеорита, моментально в указанной точке!</Text>
				</Paragraph>
			</Paragraphs>
		</Page>
		
	</Pages>
</Chapter>
